有冇人對宇宙同外星人好有興趣（5）

注意：此post含有大量前穎既思想，價值觀，世界觀等等。可能會覺得天馬行空亂吹。所以唔信既人可以負評然後上一頁
如果你唔信，但又真係好有興趣既話，可以當故仔聽下既。因為某d提供大量資訊既巴打都係建議你當故仔聽下

有興趣既巴打建議首先睇返第一同二個post，資訊量好大好難pick up返，而且追個post可以睇到好多一問一答，或者可以解答到你某d疑問添

希望可以集中討論宇宙同外星人

Ps 戴返個頭盔，代開post以上篇野係前樓主意見，唔係一眾巴打既共識

post1:
post2:
post3:
post4:
第二post比較多出體同冥想既野
同埋由呢個post開始 關於冥想同出體既討論可轉移到喵巴個post討論

再次感謝一眾巴打既解答同提供資訊

覺得正既比個正評吸引多d人討論

召喚巴打們
投巴我就黎要掉西瓜啦

新po留名，追左成星期

屌你老母留名

留名先

留名

推

btw 投巴仲未番黎

自問對算命幾有興趣
所以人類圖，星盤，紫微等都自己研究過下
八字係搵熟人算嘅
發覺星盤 同 八字 同 紫微 講嘅野都幾似

無事既

lm

掉西瓜、搵投巴

第五帖留名

5
有排追

留名繼續等

之前個supermoon嗰日拎長鏡影到有可疑黑點
影咗百幾張得一張有 排除咗鏡頭污漕

西拿lm

笑鳥
有身體係麻煩d , 有final既身體更麻煩

頭先打完個留言彈左app

我係想講， 巴打支鏡zoom 到咁近，會係其他合理物體飛過而有剛剛好呢個size 無block 月亮既機會有幾大？

雖然理論上超級月亮果排應該用左投影技術

拎住個西瓜留名

我知既就唔太關外星/靈魂既事

中國大陸分做兩類人 其實係同歷史有關only
詳細係有統計過大部份北方人同廣東人既DNA染色體係可以話9成唔同
到底係唔係以上海為分界線 就唔記得
一陣搵返啲資料至po出黎

個月球好似個波咁
左邊個窿好似籃球充氣個窿咁
然後有幾條線拉去後面

留明

好似有聽過大概嘅野

好奇問一下 咁犯罪者(殺人放火果啲)係唔係都係地球靈魂
但犯罪者係要坐監
咁咪好少方法幫到佢地
有啲地方仲有死刑

如果有外星靈魂係犯罪者
咁又點解

後面不嬲都話係

係咪有放大過張相？咁矇嘅？

另外舊登既post 第2頁有另一張圖

所謂中國人，其實有好多種族，不同種族甚至基因同染色體都唔同⋯
不過不用分得那麼細，大家都是中國人

係呀 得支200mm鏡同部機得1200萬像

Thanks 港大巴安撫

同問

話時話而家個月亮係東南西北邊一面？

個月球真係幾靚
有啲隱隱約約嘅白線縱橫交錯
好似啲網絡光纖咁

有冇巴打可以用物理角度解釋下點解月球永遠得一面面向地球

點睇人格分裂？幾個靈魂入左同一個身體？

投巴

留名
投巴快啲上水

留名等投巴上水

佛經定聖經既野真？

投巴去左邊呀

LM

我跟左組織fd 去左三年聚會，大大小小都參加過
今次係第一次被（人）攪
2017 年真係好撚嚴重同重要
黎緊處理唔好睇怕會好多人受波及

1. Draco 已經成功同 Reptilians 、Anunnaki 聯盟，組織左一支軍團，第一支隊已經上左地面，目標係意大利總統大選！唔知佢地會用咩方法，但佢地打算控制歐洲

2. 月球基地出現AI ，已經一個月啟動鏡面影象，佢地個目標係'主艦'， 上面而家好亂

3. 中共曾經派軍隊強行入侵地底，打破協議，黎緊美國同世界係政治上必然死咬中國

2017 重點在歐洲！

終於上水啦

推

有趣留名

主艦係咪耶路撒冷號飛船？

點被攪法

係咪比 shadow beings搞

咁快第5POST之前都未追

投巴歐洲方面可唔可以講多D 佢地想用意大利大選做咩

好撚獲護咁wo

安已不

有樣野想問
其實香港既官係咪唔會知呢啲野架？

死咬中國咁香港咪做咗磨心？

外星人都黎控制人類啦..
人類仲起到玩內鬥玩政治..
btw中共攻落地底係為左報仇定某啲利益？
同埋歐洲果面應該都知外星聯盟目標係意大利選舉...會唔會派個人類代表同外星代表(或人類25仔)搶總統？

咁大件事😨

真係好鬼驚
我第一次以為要死
我地8 個人,我只係識我朋友 ,全程係英文
主持人同監管者靈性好強
開始左兩個鐘講者都係俾資料同埋講其地方收集到的情報
突然我屌佢老母,有陣好刺耳怪叫
之後有D燈熄左 ,我地就知出事
有一個參與者即克休克, 應該係被(人)強行撃打靈體
監管者即係開個高頻保護(白色的) 係我地身上

其實啲人話希拉里係投影/外星人
咁最後爆冷比特朗普做，算唔算人類勝利

唔知點解係個腦到有哂畫面

false flag unexpected full disclosure

想問投巴你話支那攻地底係係邊到攻落去?之後下場係點？

原因係你講得太多定係唔關事真係純粹唔比你地收集情報

正想問

好彩佢抽唔中打你
之前見你一路無上，真係怕會出意外..
依啲會唔係秘密地點咩..點解有(人)會知..
你哋洗唔洗轉竇或捉內鬼

其實收集左數據前幾日就知佢會贏。佢地用soros 選舉機器，係重要洲份將每一百張之中嘅一張投trump 嘅變成投 hillary。但最後估計錯誤輸左。

敦煌市

我地會唔會有復仇者聯盟之類嘅野對抗

唔止我地香港呢邊
成個世界各地都係
佢地要封鎖消息開始行動

唔洗比較。兩個都係同一個屬會嘅人，差在一個受控制，一個不受控制。

幾時有avengers?

巴打，唔知係咪咁岩，我內在要我聽日全日做冥想，唔好溫書。

咁你地有冇反抗行動,暈咗嗰個參與者醒返嗰時有冇話見到啲咩

trump 唔係佢地嘅人，所以抵抗聯盟先支持佢。

不如講下敦煌市做咩同下次意大利選舉，好想知

未追哂之前D POST點解投巴知咁多野?你大概係咩組織GE人?

好似睇緊戲咁
投巴無事就好

我睇左呢類野十幾年，大約5 年前識左個荷蘭人，同佢好多野傾，做左兩年朋友，大約三年前佢開始帶埋我去呢d 聚會，有時係會所，有時係遊艇，lkf 都會有，我唔識其他人，但見過有（人） 係入面

咩人先JOIN得?

代答 :
地下組織，佢形容係"傳秘會"
佢都係朋友帶住一齊去聚會，唔係會員
呢類組織係會發放資訊，有一d 核心分子更會落地底同某d (人）deal

dee 點解我可以記得咁清楚

Lm

根據地理學家貝羅希諾夫1916年的報告,在阿爾泰山區也有一些地下長廊,從蒙古南部一直延伸到沙漠戈壁,並認為我國的敦煌可能是某個“地下王國”的入口。

可以GOOGLE 下

trump曾經係，而家係出左嚟。btw，我都唔絕對肯定，呢排啲資訊好混亂。

睇呢個post 既巴打會唔會有危險

太恐怖了
需要更多人提升
有冇辨法?

行動係好事定壞事
最後點趕走隻嘢

港大巴，唔知你睇到呢篇野有無deja vu
因為我睇到你回覆我話你有
我覺得我內在都驅使緊我做某d 野，叫我唔好溫書住，要係呢刻理解多d
我尋晚都有冥想，我地不如係呢個post 夾下時間， 因為其實多左出體post 同呢個post 之後， 多左巴打做冥想。 你同誠實巴可以教下我地點樣幫埋地球。

我都想問你點樣靈性提升 好想幫手

lm盡幫

正過睇戲講真 投巴 有冇D咩係我地D新手可以做架

thanks 巴打
補充一點
個會個名係英文
保障自己
我改左個中文名俾佢
一講真名我怕我會出事

有嘗試冥想但集中唔到

保重啊投巴

投巴不如抖抖先，大家都唔想你出事

以家開始先做冥想會唔會太遲

啱 唔識冥想但都想幫手 有咩我地可以做到

敘利亞個邊傷亡又嚴重左，政府軍亂殺平民
唔知關唔關事

其實我係見得意先試下，試試下個感覺又幾好

就算我地提升咗都應該幫唔到啲乜？

集體冥想一定有用

報到

港大巴講過，其實只要地球同時有144000個人同時做冥想，地球就可以得到揚升（ 好似係）不過數目時高時低，始終未達到（ 同埋我相信要進入一定程度既集中）

愈多人一齊冥想，能量係會幾何級數上。
盤膝打座去做能量最高。我都係初學者，我既做法都係靜心，意識到雜念就唔理佢，專注呼吸，盡量放鬆，慢慢入狀態。其他既野例如點樣帶能量比地球就要其他巴打幫忙

有時間做下冥想既好處我個人覺得係專注力好左，精神會好左，睡眠質素改善。間唔中有一d 問題會係過程中解決左，好似靈機一觸咁，會有d 靈感。

諗深一層,攪歐洲係有原因,夠亂易入侵
1. 英國退歐
2. 二戰以來最大規模的難民湧入
3. 最多恐怖襲擊
4. 民粹主義抬頭(暴動)

下年係勁多選舉同換人
難怪要2017 攪歐洲

3月15日
荷蘭議會選舉

4月
法國總統大選

5月4日
英國地方選舉

9月4日和18日
德國州地方選舉

9月11日
克羅埃西亞議會選舉

9月25日
西班牙巴斯克自治區的地方選舉

10月
義大利公投
捷克地方選舉

10月2日
奧地利總統大選

10月2日
匈牙利公投

11月
羅馬尼亞議會選舉

會點有用

hi 日本字巴打

睇上面

我岩岩有講 可參考

國家級都唔多人會信
個個攪權搵錢
理得平民死

好擔心

諗住今晚試下
不過我係好易分心好多雜念嘅人
有無辦法可以改善下
同埋我應該會冥冥下瞓著咗

見到投巴返黎寶在安心返曬
被人搞完冇大礎嘛？

朝早做更有效

出年香港都有特首選舉

今日lunch 時，本身好眼訓，跟住就試下合埋眼，
但係又訓唔到wo, 開番眼眼之後仲好精神，不過乜都見唔到

中共落去想捉AGARIAN
唔知目的係咩

我係post 1有提及過集合呢度嘅人係既定時間e.g. 00:00集體冥想
有冇辦法運用你同荷巴同港大巴嘅浩召力一齊係lihkg召喚各巴絲?

可唔可以講下咩嚟

有翼人頭蛇

我冇乜留意冥想方法 其實只要放空自己 冇雜念就ok?

原來無翼的 ，後面係門

好想知呢隻係咩，有咩能力

咁搞法盡快覺醒外星靈魂會唔會好啲

有一種獸叫靈吸
平時依附係牆身
專吸人能量
會令人好累好冇精力
佢接觸你你會感覺到少少寒氣

有d 長輩會成日提你唔好貼埋牆訓教
你而家會知點解

靈吸數目近排多左好多
似係有（人） 借助佢地收集能量
能量係可以被存再提取出來用
似乎將會有戰爭

見到幅圖就諗起早兩日打ff15 條人頭蛇

🐉的傳人嘛

我張床靠牆角位無得郁

咁其實我地呢啲凡人都好難避

如果係講沖淡地區負面能量，集體冥想係最好。集體冥想唔係一定等於一班人約出嚟做冥想，重點在於同一個時間做。

首先，放鬆自己身體，並且用一個舒服嘅方法坐下，如果雙腳方便，盤腳坐更佳。由頭部，面部，頸部開始慢慢放鬆，然後到膊頭，手臂，手掌，手指慢慢放鬆，再到腰部，腹部，雙腳。慢慢深呼吸，讓身體進入冥想狀態。

呼請高靈，大天使，雙生靈魂，宇宙家人和其他正面外星存有，為自己加持。

然後，觀想中央太陽發出一首金黃色嘅光柱，由頂輪開始穿過自己7個中央脈輪(不明白脈輪可觀想光柱包住全身)，然後心中默念:我是光的存有，我受到光的保護。

做到保護嘅效果後，觀想光柱從海底輪通去地底嘅摩堤水晶，一座非常非常大嘅水晶，光線連接到所有地底嘅存有，共同為地球出一分力。

接著，三眼輪連接到其他冥想中嘅存有，增強冥想嘅能量。觀想地球每一個地方都包含住女神旋渦，由左至右旋轉，發出白金色嘅光，隱定及增強正面能量。

觀想心輪吸收金黃色能量，然後發放到地球每一片土地，每一片海洋，每一個人嘅心輪，海上嘅魚兒，陸地嘅生物，讓全地球被金黃色光包圍。

最後，觀想所有外星武器被捕獲，黑暗勢力被拘捕，真相於傳媒中廣泛報導，所有人得著真正嘅自由。
感謝所有共同冥想嘅存有及保護自己嘅高維度存有，並給予最好嘅祝福。

俾著我見到咁多神奇嘢的話
我諗我第一時間真係會唔信
好似Dr. Strange咁
會諗係咪有整估節目影緊我，或者係咪有人落藥

不過我都幾想開下眼界

我想問下
臨訓著前成日見到一條向下轉既樓梯
無盡頭淨係見到白光 有冇d咩既意思

其實每星期都有人一齊做冥想去幫下手。
華人區冥想時間：每週一至六 21:00
全球冥想時間 ：每周一 清晨3:00

巴打們唔一定要跟我指引做，因為每一個人都唔同，每一個人都係獨特，應該有自己嘅一套方法，最緊要係做到心中所想，先有最好嘅效果。

好

今時今日
教廷入面有特務暗殺組織係咪已經算係公開既秘密？

啲人點樣可以防止被暗殺

日本有套type-moon世界觀
我覺得幾有趣...其中一部份少數人會學到掌握「魔術」呢個skill
而呢個skill可以以遺傳以高機會傳比下一代

以遠古時代既時候既高人係會掌握「魔法」
魔法同魔術既分別在於魔法係現今科技重現唔到既

而教廷假如得知有人習得呢種skill就會搵人黎追殺佢地。以免破壞聖經既地位

而且講到每個星球其實都有佢自己既意志
而數億人類都有個無意識組成既意志

兩者意志互相抗衡 一個為人 一個為星球
當「地球」出現一d重大危機既時候..星球個意志就會啟動一種程序黎保護(eg：人類發展過盛影響星球呢個生命..所以要滅絕人類)

呢排都開始試冥想
但係我真係勁難集中
一黎有脊骨問題
hold住一個姿勢就會唔舒服
一係就覺得周圍痕咁
又會係咁有雜念
有冇咩好建議

巴打，我記唔到咁多觀想

有冇人講下冥想同通靈？

投巴荷巴
點睇之前戈個外星國家招募Asgardia

同問
想知件事之後點發展
btw好彩投巴冇事

咁以加我地可以點做？

我都想知
利申 公民

投巴個經歷會唔會太癲

𨳒，垃圾支那

Btw, 條蛇係very rare
全軍覆沒都未搵到都似

中國唔係有好多異能人仕架咩

見到條真蛇有人頭 嚇撚死都似

其實有興趣既話
可以上網聽澳門電台既(試圖解密)既節目
佢講好多外星人既野
之外, 佢地會講好多神秘學既野
我好多時都有聽
講幾好的

我有聽,
呢排都係聽呢個, 無其他台聽了
其他都麻麻地
同埋個主持都幾好講野

琴晚試咗冥想
冥冥下會feel唔到對手
但個腦同對腳都仲有知覺

我用呢個姿勢

但好似話咁公開時間有安全問題喎，我依啲新手未必保護好自己

除左集體冥想，平時正能量keep住高頻率，對世界也有幫助

巴打點睇tool呢隊band

同你一樣同好
唔好講內容先
辟高同吳思遠兩個主持
講野真係好,即係佢論述同表達能力係好好

等同於以前番學讀書既時候
有D 呀SIR 上堂你會特別有興趣聽
因為佢地講課 可以講到好生動有趣, 去吸引聽眾佢聽佢地講落去
同時感覺到佢地又做功課之餘同有組織能力
同埋有唔會比人感覺到佢講到東一忽, 西一忽咁
我有試過聽其他網台節目咁
真係聽到一舊雲咁
所以希望試圖解會繼續做落去

係, 其他台表達得好差,說話技考唔得
佢d 內容同呢個post 都幾似

巴打
呢件事真係好悲傷
我地無論點講點提都唔會有人理會
就算有人提都冇能力改變
時代的巨輪唔會因我地而改變
今時今日我地係香港呢邊食玩訓
ON99講買樓講下一代
地球另一邊係打緊仗,日日死人,連基本生活都冇
戰爭係時間線上必然發生
當第一支號開始響起
世界8成人口會滅亡
大家享受當下
努力準備心情去面對
珍惜身邊人物

係大眾太小理會呢D野
當你接觸愈多
就會愈有經歷

SORRY
個樣係概念圖
旁邊數值唔關事

岩岩追完Post，投巴您無事就好啦

無了解過呢隊野
巴打分享下

愈來愈來事發生

仲有無多啲可以講比我地知架

最慘身邊真係無乜人會理
想分享都無人可以分享
港豬: 少d 幻想, 揾多錢

中學一討論就會比人話發少啲夢
宜家問啲同事點睇會嗌你諗下點買樓好過
好興幸屋企老母同阿哥都信
仲同阿哥一齊追post討論

果邊有組織密密救緊人
救得一個得一個
巴打一個人想訓你點叫都佢都唔會醒
我地可以做的係努力提升自己靈同體
準備定心態
識一班志同道合的人

屌，以為呢度有咩講

完來係一班小學雞齊齊吹水互打飛機

志同道合既大家係曬道

我得一個老友會信
但係唔會信到十足
始終會有保留

繼續留名

唔明點解有d人好抗拒呢類資訊
又唔係叫你俾錢或者害人
而且就算當故事聽都好有趣

投巴你無事就好啦

[有片][人工智能] AI-written pop song: a dire warning for humanity?

始終個世界係刻意教到人類要抗拒呢d佢地認為唔科學嘅野，無辦法。

每個人都有佢自己嘅靈性發展進程，就算同你唔同都好，都要尊重佢地嘅進度，佢地有自己嘅課題。

D歌詞好似indicate緊AI既邪惡

唔信/有保留個D人, 係無親身體會過/ 自己去求真相
係無任何理解下, 就話人地係on99...

根本框係自己框架。

想問投巴既宗教觀，可唔可以分享下

呢隊野好多歌都關神秘學事
呢個post講既野都好似有提到
亦有好多暗示（不過我就唔明 純粹鍾意佢d音樂）
其中一首係咁

我諗成員都識好多先諗到呢d架啦？
仲有幾首講第三隻眼, 進化之類
呢度俾多條link

呢首講進化

好嘈

好恐怖

閣下如有高見不妨一齊討論下

完你老母,字都唔識打,返5P啦

讀左十年science 話我知所有野要大膽假設小心求證,一開始就有預設立場NO GOOD, 證實唔到/無證據既野就打個問號當故睇, 或者自己搵方法求證,好似我做冥想咁,都係想知係味真係好似咁多位巴打講咁神奇

咪

點解明明app版睇有URL tag link但web就冇

好慶幸你無事
你講既保護罩我已經理解為超能力

可唔可以講音樂對人既影響？
投巴聽開咩歌，會唔會聽metal

個保護罩係普通人都會睇到？

追post 追到喘氣

想問冥想個post喺邊？

可唔可以講下佛。
姐係佛低階過耶？

之前巴打們咪提過地球會分裂做兩個
一個高次元一個低次元
覺醒左既人就會一齊提昇去高次元地球
而災難只發生喺低次元地球

我覺得呢個好似聖經「被召」既概念

之前睇電視話有個地方掘地道掘到咁上下無啦啦有個位俾d野阻住左,要搵野炸開佢,但當想炸個時d人聽到有(人)叫唔好炸 因為有隻野係個度俾人封印左。之後佢地又聽到另一班(人)叫佢地炸左佢,話冇事,最後班人都係冇炸仲封番條路。 因為唔好炸個班人話好似封印左隻獸同埋話人類一定唔夠隻野抽

有冇巴打聽過

想問..地球有咩咁吸引
可以吸引到宇宙咁多種外星人興趣
或者想控制地球
甚至基督依種等級(疑似唯一創造神)
都會幫助人類 關注地球..

搭單講下念力。
初初學念力有個好簡單嘅方法去練，就係望住d雲，你諗住d雲要點移動，咁你會睇到自己做唔做到。不過記得保護眼睛健康，唔好烈日當空練，會盲
之後開始做改變天氣，例如你好唔想果日落雨，可以做冥想，當你嘅意識去到宇宙果時就交低自己嘅願望，試過有次個fd結婚，但係果日預報話會落大雨，佢叫我幫佢。我用左果個方法，叫宇宙安排將後日要落嘅雨落曬先，跟住真係突然間狂風暴雨，瘋狂行雷閃電，落左成晚，到佢結婚果日我地全日都無雨，仲勁曬。
有時搭飛機天氣唔好，架機勁震都可以做冥想保護罩，保護成架飛機，都有用ga。

咁如果一個人想落雨一個唔想呢？

有同樣的疑問。 咁樣係咪就要視乎邊個嘅信念強一點？

落雨都有區域ga嘛，可能一邊落一邊唔落掛

即係吸引力法則?

見到克蘇魯 個心沉左一沉
好多遊戲都會有呢班怪獸, 初頭見到都覺得厭惡,
原來係咁強大既存在。
萬一復活左, 咁地球咪玩完

你睇我唔到，你睇我唔到

想問之前係咪有巴打跟住Keshe 做實驗？可唔可以分享下？黎緊打算跟住做下甘斯
有冇多啲Kesha 嘅野分享？佢係唔係（人）定外星轉世 ？

戰爭必然會發生
其實都已經發生左好多年
由Arab Spring到而家
睇下Libya Syria
大眾唔關心 覺得佢地次一等
而且又唔係已發展國家
所以我地先可以繼續食玩訓
有時真係好灰

成日都睇啲科幻片
地球都係得一個政府管理
所以成日諗如果現實生活都係咁會係點呢
同埋公開晒外星人啲嘢俾市民知，又會發生咩事

其實公開,,
成個社會結構都會崩潰,
應該會好撚亂,
所有由細到大被灌輸既野原來都係錯既
應該會好多人自殺
我咁覺得囉

巴打，可以上網search keshe KMPU blueprint// GAN making。我好似有中文版，過幾日放上嚟。

呢個係我用淨嘅GANs。

將來都係得一大國
地球國

呢個咩黎?有咩用?

係咪有生之年都應該唔會睇到

岩岩試左第一次冥想
純粹合埋眼深呼吸10分鐘到
去到中段開始見到有少少光，之後就想像佢係白光球，但唔知點解唔得，反而變左紫色光圈，之後仲愈黎愈大。
到後段開始冇乜光，之後就開返眼了
Btw 去到中段係幾舒服，開始唔記得左自己係呼吸緊咁

已經post左兩次
投巴荷巴可唔可以答下我

我琴晚中間有段時間都唔記得自己有呼吸
我發現自己唔可以太留意自己呼吸，如果唔係會好辛苦

我一路數住呼吸

睇到post睇幾幅圖已經唔想再睇落去
睇咗幾幅個人已經好灰好唔開心

介紹下而家係地底的一種人族-刑天
正如前POST 所講
人類係人口大爆炸文明躍進前
受(人)幫助,好多獸,獸人,人族都被趕落地底
其中一種就係刑天

刑天好好打,好大力
唱歌好好聽
以前活躍係華夏地區
據說重有一少部份係地面

感覺呢一類既人比較友善

無頭

岩岩睇新聞，話黎緊fb 會有審查封鎖假新聞發佈
即係黎緊除主流媒體，其他消息都會被和諧
話因為之前美國大選D pizzagate，希拉莉操控選舉等消息影響選舉⋯
睇黎陰謀集團做緊野控制輿論

好似已經講過，不過對呢隻野真係好有興趣

多謝港大巴
港大巴會點用？
因為我種緊野，想淋啲甘斯水睇下種出黎會唔會大啲

好正

Co2甘斯水會令植物更茂盛。但其他就會加速死亡。

被打果個朋友點

我對佢地冇咩感覺
你話我冷血我會認

其實想問下投巴第3頁貼個兩張圖係咩意思
係咁開新話題跟唔切

網上講到能醫百病

聽聞co2甘斯水種出黎根短啲，但菜大啲
睇黎應用都要小心啲
但淋菜對泥土入面啲微生物有冇影響？

啲人係用黎飲架wo

LM
話說我琴日去考試
早幾個鐘番去溫書先啦
行行下諗起前晚瞓覺發夢考試
發夢入面exam D問題記到晒
但起身好攰

溫左幾個鐘去考
份試卷有一版個format連問題excat7ly一樣

連seat number 文具嘅position都同發夢果時一樣
做乜鬼野

投巴荷巴
點睇之前戈個外星國家招募Asgardia

係咪問左唔應該問問題

呢個我冇特別去了解

我唔識佢
但之後我知道搵左幾個氣功師傅同召靈師睇佢
我遲下先問下荷蘭佬佢點

開始明顯到出汁
消息禁報得好誇張
希望香港唔好係咁
唔係遲下要用tg

原來西方都有刑天

除左集運見到神/(人）外
2017 會唔會有啲其他野/消息上到地面世界

咁多生物係地底
一開始係點樣有共識一部分人係地底一部分係地面
如果唔願意去地底會點

以前中學初中歷史呀sir 話係因為果陣西方民族驚東方民族所以畫到咁黎醜化佢地

原來係真係見到

刑天好似天元突破d顏面

呢方面問港巴同誠真巴同喵巴會比較好
我冇呢方面血統同能力
好少冥想

最多都係清明夢

荷蘭佬又係身處香港？
投巴個身份應該唔夠權限帶更多既人去參與個個組織

諗返天元突破個故事
獸人駕駛顏面佔據地面，趕人類落地底住

會唔會醜化冇左個頭
呢d 先叫醜化

阿爺有練氣功
但次次見佢都好似訓緊覺
不過我都試過少少氣功
唔知係唔係我眼殘嘅關係
我試完一開眼 睇野好似有個藍色filter咁

利申 視力唔好 成日眼殘 同埋懷疑自己有輕微夜盲

咁你知唔知自己會唔會都係外星靈魂果啲

想問下投巴，西遊記同封神榜入面啲人同神仙係咪真有其事？

最濕勁果批地球人
只係希望了解多d 呢個世界
工照番
錢照搵
但會享受當下 探究真理
唔會迷戀物質

實質唔係全部有
冇孫悟空 有牛頭人
冇蜘蛛精 但有巨型蜘蛛獸
觀音如來有
有d 武器都有，係其他星球帶黎的科技

地球60億年？
定大洪水搞到老左

投巴下次幾時開會

可以飲甘斯水，但唔可以飲甘斯，否則會中毒。

啱啱上網見到

二郎神, 第三隻眼

荷蘭佬一直係香港做野同居住
四十幾歲人單身IT 佬

嘩屌
認真一問
第三隻眼會唔會實體化？

40歲單身叔叔

有一些“完全的”揚升者，他們會在瞬間意識到自己在新世界。他們將成為許多保留在3D地球不可見(不易為視線所見)的人。這些人知道他們可以選擇“自由的3D地球”時刻，但他們選擇留下來協助落後的人。

事實上，在2017年三月底，地球將全面上升進入她的5D身體 /矩陣。她即將完成她的身體轉變到5D行星上。這意味著她的所有居民也都在第五次元。然而，這僅是一個記憶，人們仍然維持著3D舊世的舊觀念；他們只是感知3D的世界不再存在，也拒絕釋放對恐懼的依附。

每個人嘅體驗都唔同，我都唔清楚。不過如果你係需要知道，做多幾次冥想又會浮現。

一開始好少人類，地球未被開發
地大物博，又多森林保護隱藏各類生物
完全係一個美好地方
而大部份生物都係地面
直至人類來臨
去到某個位要加快人口同文明發展
（人）就趕左大部份生物落地底
下面都有（人）管
落左地底後
直至人類有基礎文明
（人）協助人同地底人制定協議互不干涉

當初冇得唔願意落地底
實力差距太大
唔聽話的直接被滅（好似聖經中神殺人一樣，輕易而舉）

補充，一開始果d 係人族唔係人類，即係刑天果種

SOR, 小弟都係9UP下
之前有巴打講過古人係有第三隻眼
大概係話人類靈性越黎越低, 所以第三隻眼就退化
所以我忽發奇想"二郎神"呢個角式

咁而家啲人族係做緊奴隸？
點解啲(人)唔幫果啲人族發展，要揀幫我地？我地有乜比果啲人族優勢？

咁快又幾十版追唔切

暫時知幾樣野
1. 大規模ufo 事件
2. 歐洲被（人） 入侵政治高層
3. 政府對民間真相消息流動封鎖愈趨嚴格
4. 發展中國家戰事更趨激烈
5. 各地反對派起頭
6. 亞洲會出現一次天災死好多人

我地究竟有咩特別要令到啲（人）幫助我地

有無話亞洲係邊一到？

我覺得keshe 比大陸某啲人同淘寶搞到變神棍野

係咪一定會發生？

我個人十分相信時間線上的歷史點

呢個係人生的意義
我都唔知點解係人類
因為人類係被果個神創造
佢要睇我地
我唔知佢最後目的係為咩

但審判完後人類會分左去唔同星球

以前睇過好多預言，都係無發生，所以問下係咪一定會發生先

有巴打提過唔知點振動51% 世界
歷史點會發生但唔同世界會改變
我自己反而係認為有d 預言係假

好期待大規模UFO事件

我相信中共咁粗暴對自然環境遲早要還
好似The Happening套戲咁

投巴點睇呢段？

辛苦哂

題目係遠古文明之煤

習近平係支持和平，佢好似被支持繼續統治中國。有冇其他巴打confirm

但唔係荒漠化得好急速咩呢十幾年，加埋燒煤啲污染撈埋變冇毒嘅毒霧

求confirm

好想能夠參與更多

NSA有情報話習近平冇投靠佢地，並認為佢支持世界和平。最後決定左唔會移除佢嘅權力。

華夏正道

我可唔可以理解美國係偽君子
中國係真小人
我覺得可能因為中共太廢先做唔到陰謀集團
但中國面個浸做既野令人好反感

請問美韓既邪教勢力同(人)有關嗎?

同你一樣
我可能仲19過你
其實依家另一邊嘅戰事咁勁 但我依然會覺得事不關己 唔會關心
不過投巴有冇關心過 將來審判
睇到

習習支持世界和平

中國成日話自己支持和平㗎啦
我聽到個陣心諗

習習？
咁又真係和平過美國少少少少少少少少嘅，為咗打仗強拆咗三棟世貿

嗰時佢啱啱上位 個華夏正道Post又係吹到佢聖人咁

唔支持和平都唔得
軍事實力尤如紙老虎

老實講 中國做果d衰野野就浮曬上面
但外國果d就重係底見唔到

只可以講外國係資訊控制依方面做得好好

咁侵侵呢

無錯，一打即輸都唔知點交代，既然咁廢不如索性支持和平仲可以企係高地

大規模ufo係咪一定發生?會唔會壞(人)贏番又會繼續俾佢地支配封鎖消息?

壞(人)唔想人知道有(人)存在。

點解講到好似得壞(人)係到控制緊
咁好(人)呢？

環太平洋火山帶出現大型裂縫

之前post 都講過
第一支號響時
火山會大爆發

而家開始見到好多蛛絲馬跡

想問投巴關於希臘神話方面既野

俐如係Icarus wing

人類做左某樣功德升級為神之類

嚟緊可能去加州讀書 一響號角我應該渣都冇

首先你點定義神？
我認識個世界觀
人類係冇可能成神（根據我對神的定義）
但人可以成為超人類
即係有特別能力
或使用高科技令佢成為別人眼中的非人

之前講過人類可以透過
融合、機械化、藥物、基因改造、修靈
等等成為超人類

頭先問得唔好
投巴你對希臘神話既眾神多唔多認識
因為見你講過聖經佛教
我既問題係想了解當時神話入面人類變成神
到底有無其他角度同資訊去睇件事

投巴之前話過克蘇魯神話有隻係北京，可唔可以講多啲？

投巴你話阿努比斯係個好勁既存在，不如講下

好似好假咁

投巴知唔知以色列地底有無d隧道呀建築果d，我尋晚好似夢入面收到個咁嘅message

咁其實係咪即係話聖經講啲嘢係真？

啟示錄嗰啲係真野？

耶穌同神係真？

尋晚聽左一陣D咩開眼野
閉左眼兩分鐘，望到一道白光愈黎愈近
但係因為呼吸越黎越急所以我開左眼停左首歌
個頭中心個位就痛左半日，直到我訓教個陣
我合埋眼一陣全身就輕左好多，但係個腦就好重＋好熱
個feel就好似有D熔岩係個腦中心，一路流落去我D手手腳腳到
好多好立體既畫面一路現緊
最後都係因為呼吸太急開左眼
不過個頭就即刻唔痛
繼續試落去係咪會好危險？

利申：尋晚有打丁

想知咩係 (人) ??

最近追唔明

唔係講笑 個腦都好似噴漿咁

點解我冥想無你咁激 ，我只係覺得眉心好緊，個人好輕，好舒服

你聽邊首

啱先係度反思
突然覺得自己比外星人既事吸引 咁興奮
某個程度係期待緊世界大亂
甚至世界末日
我都唔知點解會咁諗
其實細細個已經咁覺得

係度諗會唔會係自己受污染定受控制
定係純粹負力量太多 濕鳩中二病
亦搞到自己係靈性上都冇乜修為

好矛盾既心情呀

同巴打有啲似，覺得自己有中二病

我曾經都試過，但係而家反而想用觀察者既心態見證成件事發生，唔知自己有冇咁既運氣

我反而好早睇化曬小學已經覺得生死有命，屋企人過生都冇話好唔傷心，係聽到個消息個下心up左一下
屋企人就覺得我冷血由世到大都冇乜情緒起伏，真係覺得開心一日唔開心又一日，何必呢？一切順其自然

有無link

You're not alone,可以因爲生活太唔公平，改變唔到命運，希望藉世界末日有所改變

唔夠聖經同佛教熟
果期時希臘思想比較同期其他地方開放
好多都較奔放
無論係思想定肉體生活
同時佢地都覺得人係好強好獨特的存在
覺得人係可以成神/超越神
此其一
另一點係文化觀念控制
佢地會將靈性發展擬人化
例如雅典娜代表智慧同戰爭
呀波羅代表音樂同光明等等
當時人類理解唔到的存在就叫神

而當時有一班叫半神的人存在
其實就係外星人同人類的後代
因為一當時係地球外星人冇而家咁嚴要保密
佢地重係協助緊人類推進文明
二因爲當時地底不時有獸上番地面攪9 人類
（人）無可能全部都消除灑
加上（人）都有慾
自然整左班半神出黎（呢個可以話係人成為非人的一個方法-基因改造）
半神都幫手打獸
但其實佢地只可以叫半（人）

前幾個post有講過，可以睇下先。

殘體字
但值得一睇同思考
眾神與外星人傳說

我睇法係以前啲人如果冇親眼見過接觸過嘅話，真係好好想像力

直到而家我地睇嘅怪獸阿神阿game阿果啲所有野都係 base on以前留落黎

上個post揾 好似係巴打你post

新post留名

新post留明

好正
不過條link 404

條link 404

兩日冇上又十幾頁

嘩，我頭先開住呢首歌聽做冥想，我老公無做冥想，佢話一聽就見到個長方型嘅盒入面，有把聲同佢講，歡迎你黎到，呢個係我地傳訊息俾地球人嘅方法，你只要將呢個廣播訊息傳遞出去，同時間就會好多人自殺

佢話果個聲教佢放個code落去個盒度，就可以令好多人自殺。

話說前晚訓得好差
尋日起身個時個人好攰 個人迷下迷下
連電話都冇帶返工
之後就好似多左時間返工同放工都冥想

（岩岩追到港大巴內在叫自己唔好溫書要冥想）

唔係掛，咁撚毒點樣見倒個長方盒

咁我搵一D POST 過黎

眾神與外星人傳說

數千年來，一直都有神從天而降的傳說。宙斯（眾神之王）、蘇利耶（印度太陽神）、托爾（古斯堪的納維亞雷神）他們降臨的時候總是電閃雷鳴，煙火併起。他們或許來自最神奇、最不可思議的地方……其他星球。

也許眾神的傳說不是我們的祖先憑空想像，而是真實記錄，我們祖先誤把外星人當成神。目前世界上有千百萬人相信有外星人來訪，古代外星人是否改變了我們的世界？遠古眾神是否其實是天外來客？他們是誰，從何而來，留下了什麼?他們去哪兒了，會回來嗎？

土耳其特洛瓦，150年前，人類考古學史上最偉大的發現之一就出現在這裡，它是傳說中的名城特洛伊遺址。1868年，業餘考古學家海因里希·施里曼，開始尋找古典文學名著之一《荷馬史詩》“伊利亞特”一篇中描述的特洛伊戰爭發生地特洛伊城。“伊利亞特”寫於公元前8世紀，講述了緣起眾神爭風吃醋的一場大戰，大多數學者都認為特洛伊戰爭只是文學虛構，施里曼卻執著地要證明它是真的，這震動了整個考古界。他最終找到了特洛伊原址。

若荷馬的特洛伊神話是真實的，其它的希臘神話傳說又如何呢？是否也真實？擁有神奇力量的眾神真的存在嗎？如果存在，他們又來自哪裡？

在希臘，每天成千上萬遊客前來參觀為古代眾神修建的神廟古蹟，如雅典衛城帕特農神廟、阿波羅神廟。這些遺跡表達了人們對數千年前曾經統治全世界的神明的崇拜。

如果縱觀全球各地的神話，會發現有很多神從天而降的描述，對神的現身方式的描述都很優美，當他們降臨地球時，彷彿是飄然滑下的感覺。如何解釋在全球完全不同文化、不同地區卻有著相似的神的現象呢？難道是單純巧合嗎？或是這些神其實有共同起源，他們都是天外來客？

已知最古老的文明蘇美爾人，在公元前3800年就已經用圖畫來描述他們和眾神一起的生活，他們稱神為阿努那奇，意思是“從天而降者”。神話中到處可見這種神從天而降的情節，既然這麼熱衷於描述神，神與人之間一定曾有很多的交流來往。

有一本書《眾神的奧德賽》，記述了世界上各種聖典中記載的其實都不是神而是外星人與人的互動、天外來客。數千年前，我們的祖先還很原始，外星人降臨我們星球，當時由於對外星人科技的誤解，祖先們把外星人當成了神。

奧林匹斯山，希臘的最高峰。神話中，這裡是眾神的住所，就在這座奧林匹斯山，宙斯君臨天下，主宰著凡人的命運。無論何時，我們一提起奧林匹斯，山頂都有一座富麗堂皇的大宮殿，裡面的神殿都閃著金或銀的光芒，還鑲嵌著許多發光點，古人認為是寶石。

從現代的角度看，所謂的奧林匹斯宮殿其實不是建在山頂上，而是一艘太空船，因為資料上說有時山頂會發出隆隆聲，然後整個山峰都飛了起來。如果奧林匹斯山是外星人的大本營，那宙斯是否是外星人的領袖？

在伊利亞特和奧德賽中，宙斯都是以雷電為武器，這是很強大的武器，它能摧毀整座城市。相應地，宙斯的哥哥海神波塞冬使用的是三叉戟，他的武器能喚來海嘯和潮汐。宙斯的雷電和三叉戟是否可能是某種能量導向裝置？

希臘神話和北歐神話有一些相似點。北歐神話中的主神奧丁，也是戰神、死神和知識之神，和希臘主神宙斯驚人地相似。他們都是眾神之主，乘坐戰車，翱翔天際，好比太陽。在他們看來，太陽是神秘又讓人敬畏的。希臘神和北歐神所使用的精妙武器也有相似點。北歐雷神、力量和生育力之神托爾使用一把神奇的錘，宙斯手拿雷電，而奧丁也有錘子。托爾的錘子能摧毀一切，手握方式和宙斯手握的雷電非常接近。

在印度史詩《摩訶婆羅多》中，描繪了能進行高科技宇宙旅行的神來訪的情景。史詩裡說，數千年前，地球周圍圍滿了巨大的城市，他們用“城市”是因為還沒有“太空母艦”這個詞，突然從“城市”中飛出了很多小飛船。他們叫“維曼拿”。

希伯來聖經裡同樣有一個乘坐精密機器飛行的先智。以諾到底是誰？他是《舊約》首五卷中記錄的上古7先知之一。裡面描述了主用一輛燃燒戰車將以諾帶上了天。

這些古代神明還有一個相同點，眾神喜歡和人類發生肌膚之親。很多神話，包括北歐神話、希臘神話甚至聖經中都有神之子甚至神自己，從奧林匹斯或瓦爾哈拉下凡，他們覺得年輕女性很有魅力，與之發生關係。其實神不存在，而是外星人與之發生關係。

《伊利亞特》說到，宙斯看上了叫勒達的女人，一天下午，勒達在果園獨自散步，宙斯化身成天鵝，將她擁於強壯的羽翼下和她做愛。事後，勒達才發現懷了神的孩子

希臘神話和世界上很多其他神話中，都有神從天而降和人類發生性關係的故事，並且繁衍出了一種新人種，這種結合產生的後代，古人叫他們半神。專家認為半神是人和外星人的神奇混種，很多文明中都有某些不尋常的孩子，人們認為他們和地球外的星星有關聯。

關於人和神混種交配的最早記錄之一出現在印度的文字記錄中。在印度的梵文著作中，有這麼一條：說是有個叫kunti的女王和天人，被稱之為太陽神的外星人交歡,他們結合的產物是karna,《摩訶婆羅多》中的英雄之一。

最著名的半神也許是希臘神話和羅馬神話中的英雄赫拉克勒斯，他是半人半神，是宙斯和凡人阿爾克墨涅結合的產物。

希臘神話中有各種奇怪生物，比如人馬、獨眼巨人、半人半獸。古代可能有遺傳工程實驗，造出了這些怪物。內華達州洛夫洛克，派尤特人有個傳說。在19世紀初，它們曾經將一個巨人族殺光。據說，他們先把巨人困在一個洞內，然後向它們射箭，還在洞口生大火。這場大屠殺的證據直到20世紀早期才發現。整個19世紀，在美國中西部還有加州部分地區和死亡谷附近，到處流傳著發現了巨人遺骸的傳說。考古學家認為，洞窟從約公元前1500年前直到白人出現在內華達地區前的幾百年都有人居住，距洞窟75英里的地方博物館還保存著3個頭骨。

希伯來聖經上說，2500年前在以拉谷出現過這種巨人，連續40天早晨，一個2.75米高的腓利士巨人都會找以色列人單挑，巨人名叫哥利亞。在以色列泰勒沙非市郊，科學家們發現一條腓利士堡壘的護城河，在附近發現了寫有哥利亞名字的陶片，檢測表明陶片的年代和聖經中描述的一樣。古太空人理論學家認為這是外星巨人存在於聖經中的時代的鐵證，它們認為巨人不止一個。

人們了解最多的巨石建築是“dolmen”,據說它們是墓室，在歐洲、中東、南美、亞洲都有發現。這些巨大建築會是巨人的墓地嗎？“dolmen”，民間一般叫“巨人墓”，它的形狀像希臘文的π，是用巨型石灰岩建成的，即使是今天，人們仍然對它的建造方式感到驚訝。要知道這是青銅時代中期建造的，大約是公元前2000到1500年。看到這些，人們會想，肯定是巨人建的，因為普通人類不可能做到，那麼這些巨人是如何來的？

古太空理論認為，很久以前，外星人通過在實驗室進行的定向基因變異，改變了我們的基因組成。他們帶走一些人，轉換了他們的DNA，再重新把這些人投入人群中，然後這些基因變化會通過繁殖傳遞給整個群體。證據表明，外星人改變了早期人類的DNA。外星人為什麼要對人類做DNA實驗呢？

南美洲的加拉帕戈斯群島，因其生物多樣性聞名。1832年，博物學家達爾文來此，記錄下了前所未見的新物種，通過島上是研究，奠定了他的充滿爭議的書《物種起源》的基礎。書中，達爾文提出進化論，認為所有生命通過自然選擇，隨著時間進化。但即使是他的理論也解釋不了類人猿和人之間的進化鴻溝。人們認為，在猿和人之間，必然應有一個過渡物種，這個物種稱為進化鏈上“缺失的一環”。智人存在了30萬年，但是僅數千年間，人類腦容量翻了3倍，這個現象和進化論不符。因為進化需要很長的時間，但當今的生物學家卻說不出我們的腦容量是怎麼在短時間翻了3倍的，會不會和古太空學家認為一樣，人類的跨越式進化是因為有外星人插手？

一路都唔禁上youtube 亂聽，有啲被植入左訊息。估唔倒會係咁樣。

這“缺失的一環”究竟在哪？1996年醫學向前跨進了一大步，遺傳學家成功克隆羊。這個革命性的科技成果標誌著人類對DNA的理解更近了一步，但外星人是否也有遺傳學知識呢？在蘇美爾人的神話中，有通過遺傳工程造出第一個人的記錄，所以，很可能外星人通過遺傳工程造出了我們。隨著科學的進步，我們在小洞穴中，在小島上，都發現越來越多生物，其DNA證據表明進化沒有這麼簡單，我們很可能很快找到證據證明有別的種族在某時某地曾經和人類混種。

古代神話中的巨人和怪獸，會不會是基因突變的例子？在印度的梵文著作中，確實有試圖在人間創造生物的記錄。學者和考古學家認可在公元前3000年左右，在史前巨石時期，人類曾有一次文化和技術上的巨大飛躍。在神話和傳說中，人類感謝神帶給他們這些知識，但如果神其實是外星人，那麼人類的巨大飛躍是否源於外星？

[/quote]
一路都唔敢上youtube 亂聽，有啲被植入左訊息。估唔倒會係咁樣。[/quote]

痴線 DnD Pathfinder

一路都唔敢上youtube 亂聽，有啲被植入左訊息。估唔倒會係咁樣。[/quote][/quote]

好撚恐怖，仲要我老公係完全無做冥想，純粹搭單聽到，嚇死佢。

各位巴打都係唔好亂聽

[/quote]

好撚恐怖，仲要我老公係完全無做冥想，純粹搭單聽到，嚇死佢。

各位巴打都係唔好亂聽[/quote]

佢話一聽到就見到自己無左身體，靈魂響一個長方形嘅盒入面，把聲都係響個盒入面傳出黎

岩先做左陣冥想成個身好暖 連天生無血到既凍凍腳板底都好暖，好正

[/quote]

好撚恐怖，仲要我老公係完全無做冥想，純粹搭單聽到，嚇死佢。

各位巴打都係唔好亂聽[/quote]

巴打有無咩link比我地冥想時聽

好撚恐怖，仲要我老公係完全無做冥想，純粹搭單聽到，嚇死佢。

各位巴打都係唔好亂聽[/quote]

佢話一聽到就見到自己無左身體，靈魂響一個長方形嘅盒入面，把聲都係響個盒入面傳出黎[/quote]
好恐怖
你老公本身都係外星靈魂？

老公 原來藍絲
見到您老公咁反應，我都心思思想聽
但荷巴講到好危險咁？有植入訊息

接受到外星人但接受唔到藍絲
留名放工返屋企聽，就唔信見到死亡筆記

冬天手腳都好凍
你做邊種冥想可以暖身
我都想學到

最後試左合埋眼聽。。。訓著左，播完都唔知

絲打可唔可以講多D 我都係見到巴打share 試聽左小小唔太舒服就冇聽
估唔到會有咁既message
同埋想問問身體係正確既冥想下會出現咩反應

呢個情況叫「輕安」，入定前會經歷

試下拙火定？

投巴荷巴
想問知唔知生命之花係咪真係宇宙既源頭？

佢話一聽到就見到自己無左身體，靈魂響一個長方形嘅盒入面，把聲都係響個盒入面傳出黎[/quote]
好恐怖
你老公本身都係外星靈魂？[/quote]

佢係地球本地靈魂，佢平時都無咩做靈修同冥想

好撚恐怖，仲要我老公係完全無做冥想，純粹搭單聽到，嚇死佢。

各位巴打都係唔好亂聽[/quote]

巴打有無咩link比我地冥想時聽[/quote]

其實我平時做唔會聽音樂

係我無講，我偷老公account用

正常會見到光，覺得熱，有d人會見到樓梯同門，你會覺得好似無左身體淨係得意識咁，去到宇宙度會有一種心入面嘅溫暖同感動，有時候connect到高我會俾到d訊息你。

我都想問呢個問題，有無人可以講解下，之前睇過本書，完全唔明

好恐怖
你老公本身都係外星靈魂？[/quote]

佢係地球本地靈魂，佢平時都無咩做靈修同冥想[/quote]

補充下，我老公話去左一個好似好神聖嘅長方盒入面，跟住把聲教佢點樣傳遞訊息俾人類，可以有唔同嘅方程式將唔同嘅訊息俾人類，跟住就示範左令好多人自殺嘅方程式俾佢睇

我想問靈係咪分 [自己(地球人)>高我(外星靈魂分身)>真身(外星靈魂本體)]

生命之花唔係宇宙既源頭
但係佢代表宇宙既源頭 (唔明先再解)

生命之花係古老GE圖騰
象徵著宇宙最初的形狀與波長(頻率/能量)
同時代表任何物質的原子體 (創造的藍圖)
所以俾人話係構成生命與宇宙的符號

生命之花係一個無所不包的幾何符號
將所有野打到最細都係"生命之花"
你係世界各地都會見到
佢都係最接近真理的存在

而生命之花只係其中一部份
重有種子同樹

我想全身火熱

就咁做。可能做錯左
我坐坐下手腳自己暖。但做完開返眼又凍返

今年買左個有生命之花圖騰既頸鏈 連埋能量塔一齊買

終於講生命之花

有無得睇下

生命之花個圖案都代表好多意思
1. 圓形組成的圓形
你永遠搵唔到邊一點係開始邊一點係結束, 生命意義都一樣
冇對錯,你的對係佢的錯

2.循環永恆
一條線,一個圓,唔理花係邊個方向轉，花瓣皆環環相扣、花蕊亦不會間斷,不斷循環，穿透上世今生下生,生命盡頭同時係起頭

等等.........

生命之花係神帶來的一個信息
從中我地知道
1. 除左肉身,有靈可以超越時間空間
2. 平行宇宙的存在
3. 外星生物的存在
4. 神係打破時間空間的存在
5. 生命起源
6. 能量的來源同建構

屌佢老味！播完呢，個人就唔覺有咩變化！
部機呢？就痴Q左！一直發出啲輕機咁既 銀～～～ 咁既聲！
要㩒Home架鎖機重開！有無人都係咁

科學家發現衰老可逆轉 「返老還童」不是夢

咩係入定！？依個名成日係我腦海出現，但就唔知咩意思！

之前想學喵巴出體
見到其他人話訓覺前會召喚高靈果啲
自己又試下召喚
諗咗十幾秒
結果 打咗個冷震 變咗“輕安”嘅狀態
但之後好淆 等咗陣冇咩變化
就打側訓覺連夢都冇發
利申 好少發夢

港大巴同喵巴或者其他修行既巴絲
你地會唔會食齋？

投巴，認真問
我長期暖，頭先放工頂唔順除咗外套同「業」起咗隻袖
啲人好似見到怪獸咁拎個頭望我

冥想可唔可以令我凍少少？

冥想唔得
除衫就得

巴布亞新幾內亞8級地震

2017 重多
不過唔會震到香港

其實有冇方法分到係真地震定獸撞先拎到地震?

中醫或者可以
前果幾年我係好怕凍 日日好似發冷咁著好多衫
呢一兩年我就長期暖 不過冇巴打咁誇張
但都好易出汗 同熱
之前睇中醫 佢話我太寒 物極必反 所以就燥熱
依家食緊中藥

順帶一提 某啲野唔好亂食
有一排好燥熱 我就食綠豆 山藥薏仁粉 etc.
結果最後身體差到要去睇中醫

即係成日覺得暖就係太寒？即係寒咗廿幾年
食緊精神科藥應該唔可以食中藥

其實中醫係松果體勁嘅人整出嚟定係外星人俾？

餵野食比北京隻

如果食緊其他藥物 或者你可以問吓個醫師
中醫有分實火 同 虚火
實際上我都唔係好識點解釋
應該係 有啲人嘅症狀係好燥熱 好上火 但 實際上佢係好寒涼
但有啲人就真係上火
不過呢啲要中醫師幫你分辨
我只係提下大家 有啲人以為自己好熱氣 係咁食涼野 搞到自己身體更差
但實際上 某啲涼茶 同 某啲食材 係唔可以亂食
食之前最好睇中醫了解自己係咩體質

中醫點出現 我就唔知
但我睇完第一次之後就覺得好神奇
調理身體方面我覺得中醫係好有用嘅
我睇果個 佢係幫你把脈先 之後會講晒你啲症狀
症狀會大部分都中
今日我去睇 我朋友同我一齊 佢o晒嘴
話下次都要睇
不過唔好問我係邊個啦 我唔係打手
但可以同你講個中醫師係幾出名嘅

投巴點睇呢條UFO片,第一條片好似幾堅

其實上到YOUTUBE 的都
被政府睇實灑
反而一D 濕9網先可以信
電台,文章,圖片可以信
片真係9成假

勁大隻獸

我覺得係外星人教中國人嘅，中醫嘅系統唔似人類自己發明，中間有好多同宇宙連結同平衡嘅方法，聽過有老中醫用冥想去拎自己前世記憶去揾藥方，原來佢前世都係中醫。

post 1 定2 開頭有講過

有印象
好想中藥西藥都唔使食

我唔覺得自己有修行，好多年前已經想食齋，不過意志力或同身體問題食唔到，不過我會每次食肉都感激動物為我帶來營養，同埋見到受傷嘅動物都會盡量救囉。

投巴好奇一問，其實有咩你係唔識
我研究左好多年都好多野唔識

我同你都差唔多
但成家人個個食肉所以我出街都食肉
自己有得揀一定食齋

可能我有人帶
避開左好多假資訊
加上有興趣
好多時聽一次就記得

唔係喎投巴 你識冥想取暖咩

留名
對於神、靈魂等我態度比較貼近不可知論。
至於外星人我相信宇宙咁大，一定係有。但係咪滲透咗地球，始終冇實質證據，我暫時都係當故聽住先

又話習大大愛和平，依家走去偷人地潛艇

慢慢接受啦 出過體就知

你點樣知帶你既人唔係比緊假資訊你

唔係潛艇 ，不過搶得都無好野架啦

投巴點睇生命之花的靈性法測呢本書？

未發生未親眼見我唔排除係假資訊
但我做法係相信先直至搵到比我原本信的更真的資訊

好奇一問 投巴點睇稜鏡計劃
所有資訊都俾人監控或者係洗腦

好靚好有意義

將佢紋上身既衝動

會唔會有後果

未有稜鏡計劃前都一直有監聽
所有你經網絡收發的資訊全部預左有其他人知
而重要資訊俾得大眾知一定係加左料有操控作用
呢個係世界的規矩

紋個簡單版啦
呢個圖案係好野唔使怕

sorry
未睇過
你介紹下啦
一齊研究

呢d上網搵圖好

定係叫紋身師畫，驚佢唔識到時畫錯晒

內容要買書先有得睇 上網有pdf版

以下係簡介

上網搵圖
但要好勁GE 紋身師先畫的好睇
應該唔平

唔會，我食肉獸黎

食既時候感謝佢地付出犧牲便可以了
我個人唔會特別去避唔食肉

當然我絕對同意小啲殺生
甚至人類一刀切唔食肉都冇所謂

投巴點睇西貢結界？包括丁利華既失蹤，會唔會同(人)有關？定係獸所為？

我係北京長住

識個紋身師幾勁下

不過紋呢個有冇咩講究咩位唔紋得

終於追到live, 好感激宇宙俾我睇倒呢一切嘅訊息

投巴荷巴可唔可以講多啲人類古文明？
eg亞特蘭蒂斯/古埃及/瑪雅 或者其他好撚勁既

live咗

生命之花真心幾型
但係紋上身又有D蓮蓬feel

6.10am既月亮 自從睇完荷巴投巴講既野就成日抬頭望月亮

就係呢本書，我隻隻字都識，不過加埋完全睇唔明，又幾何又化學

我琴晚暝想
初初好難集中
然後定返少少之後個腦入面無啦啦好似地震咁
Feel到似係有嘢係入面撞嚟撞去
之後就慢慢無咗，跟住就feel唔到對手好似之前咁
但係過咗一陣個腦又feel到有嘢想撞出嚟
最後屈膝得耐膝頭有啲痛就開返眼
一開眼果時Wing wing地

巴打門點睇
有無巴打有差唔多經歷

岩岩發左個夢係好真實 我發夢過左一個日期（好似2017）
呢個世界嘅神魔出番黎 好多人唔知點解突然變左半獸人
個夢入面不停有人重覆強調神魔同半獸人
跟住夢入面嘅我仲唔知點解好肯定過多一段時間 夢入面嘅香港附近會發生大地震
從來未試過夢啲咗真實嘅夢 仲要起身仲記得

我都發左個夢
被hitman 追殺
梗係唔係電影果個
真實都有所謂hitman （傭兵）暗殺人（受薪）
可能自己心底太驚

係咪係兩隻見中間d 位

呢個圖騰係正面好野黎
唔好紋臉，下體，腳底

投巴呢幅畫出處係邊

投巴知唔知西伯利亞有冇咩神秘野
基地果d咁

我頭先做左陣冥想
我不停想像自己嘅靈魂係個身到走出去
然後見到自己有三個野走左出去
跟著我想繼續出啲靈魂就繼續想像
然後就開始流眼淚 個鼻好酸
跟著我就話返黎啦 個三舊我個得係三魂七魄嘅野就返左入黎個身
跟著我就停左
有冇巴打可以解釋下

我都係 搞到夜晚係街會成日望上個天

大家呢期啲夢都係日有所思

我記得google search頭幾個result有兩個粉紅色調既blog 係導讀黎
一個係第一身導讀 直頭係講條友同佢老婆點樣見到天使 跟住周圍同老師學習 最後遇見不死人圖特老師
另一個唔記得左

理論上三魂係你做人既時候唔會相會，簡單講類似一三個係唔同空間。但七魄係會分散， 有d 道家師傅講過佢地會係你訓左果陣離開，但醒果陣會再返黎，但通常分散而又唔返來係因為意外受驚，大病之類（因果關係可倒轉）

不過巴打你既經驗係冥想既觀想 定係真係"控制" 到魄就唔知了

道教的三魂

道教古稱「胎光、奭（shì，ㄕˋ）靈、幽精」，丹鼎派稱之為「元神、陽神、陰神」等。三魂生存於精神中，所以人身去世，三魂歸三線路。

天魂歸天路，到達空間天路。因天魂只是良知亦是不生不滅的「無極」，因有肉體的因果牽連，所以不能歸宗源地，只好被帶走上空間天路的寄託處，暫為其主神收押，這是所謂的「天牢」。
地魂歸地府，到達地獄，因地魂可知主魂的一切之因果報應，也可指使在世肉身之善惡，所以肉身死亡後，地魂再進因果是非之地。
人魂則徘徊於墓地之間，因人魂本來是「祖德」歷代姓氏流傳接代之肉身。以七魄在身其性行之魄力，死亡後再墓地對神主，來來往往之走上人路之寄託處。

直到再度輪迴，三魂才會重聚。而「三魂」的根本是「真如」（生命實相）

港大巴可唔可以分享下keshe既gans blueprint同製作方法
淘寶呢間shop賣既keshe產品睇落幾真，信唔信得過？

我見之前有巴打提過愛過天使, 我都分享吓一個經歷
記得幾年前有一排我嘅生活唔係咁如意, 心情好低落同憂鬱, 又瞓得唔好
咁啱嗰排屋企人有返基督教教會, 帶埋我一齊返, 希望搵倒心靈慰藉
我始終都冇辦法認同基督教嗰套嘅, 但係對神呢樣嘢半信半疑

有一晚我又失眠, 覺得內心好空虛, 好空洞, 然後坐咗喺張牀度不斷喊
之後我就諗"如果真係有神, 可唔可以俾啲愛我, 我好想有人愛, 好想感受倒愛" 一路喊一路係咁諗, 種渴望係好大
然後, 突然間, 我個身好似有股力量注入咗咁, 股力量好溫暖, 好平和, 好溫柔, 好似有股暖流不停注入我身體
呢個情況都維持咗一段時間, 後尾我由傷心咁喊變咗感動咁喊, 因為股力量真係好強大, 同埋我係完全肯定呢種就係"愛", 而且世界上冇一種力量係強得過呢種"愛", 起碼呢個地球實相上係冇

嗰陣我都覺得好訝異, 從來冇感受過呢種"愛"嘅力量, 但係一啲都唔驚, 只係覺得好感動同埋好有安全感
而家諗返, 唔通就係神聽倒我嘅聲音, 派天使傳送"愛"俾我? 又或者係我嘅指導靈?

唔sure
但係第一次係成個頭
第二次係額頭果啲位

你禱告時會發出獨特的波長，愈認真愈渴望
波長能量會愈強，神/天使會感受到
天使分好多種
其中一種係傳播愛同關懷
你應該係遇到呢種
佢地唔一定會實體化
佢地係高次元的一種能量
如果你要求
佢地係可以進入人體
你會覺得好感動好想喊
情感會不斷浮現
好多心底情緒想釋放
但你當時唔會覺的驚
因為真正的天使係pure love

魂係我的理解中屬於靈
點解分左三魂係因為靈的波長唔止一種
而係一個組合
每一個人有佢獨特的組合，好似DNA一樣
可見光波長都分紅，橙，黃，綠.....
正如靈一樣
三魂只係波長的分別
當然魂去邊d 地方就係你宗教的信仰
但我地睇到的係
無論咩宗教
都會提出人不只肉身
係有靈魂，第二生命

入定係佛教用語，簡單黎講係正式進入深層既精神狀態。入定的人一定會覺得全身很舒服很快樂，這快樂的感覺會使他身上原有的病痛等不舒服感消失。另外，當他入定的時候，呼吸一定是非常均勻、非常舒適的，呼吸一定會變得微細。

冥親想都昏沉
數息數數下又甩左
同埋我冥極都冇其他巴打講嗰啲奇怪光畫面嗰啲

唔好意思
之前有巴打講個澳門網台係？

睇精神病醫生

紋手臂，北京多唔多（人）

投巴荷巴知唔知網上面堆地平論係咪堅？
定係共濟會放流料？

喵巴，認真問，你出體睇既地球係點？ 理論上你上個去都睇到星球既形狀，但點解你會問呢樣野？

利申： 我信你既經歷

喵巴我想問下你出體果時會唔會見到自己嘅身體？我有一次清明夢以為自己真係醒左，想拎起部電話先發現拎唔到，不過我望返自己瞓果個位又見唔到自己身體，跟住我瞓返落自己瞓果個位度就返返入身體。

咁耶拎嘅禱告都係呢個原理

我第一次出體係飛左上宇宙只見到銀河，見唔到地球

見過兩次自己肉體，如果照鏡都計就三次

會唔會睇到月球背面

點睇動物有冇靈魂？

Light push

好似係"試圖解密"

係呀
之前都講過
唔止禱告
如果你想見一D 靈體/(人)
你波長夠強佢地感應到
佢地會唔會俾你見係另一件事

問米同樣道理
個師傅有訓練過可以召靈
靈可以入人體

想知問米多D野再講

咁佛係真定假
聖經既神勁定佛勁d

動物有靈
但佢地意唔意識到係一件事

靈魂 = 靈?

投巴可唔可以再講多d獸既野? 人馬,獅鷲係咪真係有

有無人覺得依家個月亮好怪？ 紅紅地好恐怖

黃大仙、車公、天后係咪外星人嚟？

巴絲們有無啲咩安全link可以聽住黎冥想提高效率

可以試下

係, 真係pure love, 冇其他字形容倒
當時股能量主要喺心附近流動, 後尾先知道原來嗰個位係心輪, 唔知係咪有關, 可能係用心輪接收呢種能量
而家諗返起呢種"愛" 都仲係會覺得好感動

thx

紋左身

今日見唔到月亮喎 反而見到好多星星

問米more

唔係掛 咁恐怖

咁樣講法 好似好多傳統野都有道理

投巴講過愈知得多愈覺啲野係連埋一齊

追post睇到有人貼英女王圖佢隻眼係全黑 真定假
但係投巴又話壞既外星人依家先準備搞歐洲 可唔可以解釋下點解會咁
Btw呢個post幾好睇

之前講過，佢地只係仙，係人修練而成嘅

終於追到POST
先唔講我D奇怪經歷，太多

想講有時候我做做下野，(例如綁緊鞋帶個陣)，我成個人會定左係到 之後個腦會有把聲會問我:你係到做緊咩? 你唔應該係呢到做呢D野?
呢兩個問題就會係咁重複大概5次，之後個人就會郁得番
個感覺仲要一次比一次強，有冇得解?

心血來潮想問吓，有冇人知邊種(人) 係人型，女高過男?
男大約5呎幾，女有6呎或以上

發夢同2個女人加2個細路女係個唔知咩島到玩，之後我地走個陣見到幾個好巨型好似龜嘅石，好似仲有一隻見到有眼咁。之後，我係夢入面發現唔對路，跟住試下用自己意識做下啲動作，跟住問上面講過個朋友呢到邊到黎叫咩名，佢就唔肯講，之後佢終於講話咩麥蘭頓或者克蘭頓，我就醒左喇…

想問下咁情況係點解釋 以上堅係我夢入面見到聽到 sorry for 1999

23. Elohim (耶洛因人)(?) 他們也是人型外星人，他們曾經與爬型類外星人於地球上及銀河間發生戰爭。Elohim裡有個外星人稱為Henn(後稱為Jehovah)，他就是"鼎鼎大名"的耶和華。(猶太教，基督教(天主教,東正教,基督教新教)，伊斯蘭教的神，他們的神是同一個)
約5千年前，外星人 Jehovah the Barbarian 奪取政權，殘酷統治地球人類。
約4千年前，Jehovah 失勢，其侄 Kamagol the First 取而代之。
公元前 137年，Jehovah死。

耶和華之前用武力奪取政權，之後也被取而代之。我們可從聖經內容可知，這位"神"是"殘暴"的，不信的話，有空翻翻聖經可以統計"他"總共殺了多少人?

其實點解新舊約既神好似差好遠
舊約成日都燥底又殺好多人
新約就好似好啲 大愛啲

Btw 唔係話神係全知全能全善
咁點解舊約入面佢成日後悔

終於都追曬post啦..
講出體的巴打令我覺得大開眼界
投巴的知識廣泛都係, 問親都答到好詳細好有信服力
(我記得你地話不要相信任何人 )

我唔係對呢d話題好有研究嘅人, 即係唔識好似其他巴打們會想引發更多討論, 因為咩都唔識唔清楚

不過由細個就好有興趣知道
我唔會否定所有嘢的存在, 不過就全部當故仔聽, 好吸引

所以好多謝你地分享呢d資訊

話說你地前幾個post討論的 shadow being, 睇完之後好撚驚 個晚唔敢熄燈訓覺

暫時睇完對冥想有少少興趣, 不過都係驚, 想下就算

利申: 超驚靈異嘢(鬼)同黑暗環境, lift都唔係好敢自己搭

你好賤

想知道咁多位巴打點睇呢個訪談(我先假設source係正確)

期待投巴分享問米嘅嘢, 同埋好想知月球嗰度搞成點......

岩岩有個以色列既電話打黎
唔敢聽

係度睇緊光輝之書，講緊 Elohim, 巴打就咁岩提到佢係外星人黎，我好混亂。 btw, 睇睇下睇到好襌

順豐海關果d 電話姐

schizophrenia

我都有睇過呢篇野，大致講嘅野都同投巴同誠實巴差唔多

我第一個感覺都係咁
幻聽加定型

留名放工睇

可唔可以解吓嗰個巴夏

大約星期4 我追POST 見到有人擺左Alien Monday 首歌 咪上去聽下..
之後星期5夜晚訓覺 發夢時聽到呢首歌不特止 我係個夢到 係好似去緊旅行 而係夢境入面 我係可以憑個記憶 由A點去返B點 (我真人未去過 而且係夢中我行過一次)

同埋 我細細過應該幼稚園果時 我成日覺得牆後面有D小魔怪既野住係度 同埋我媽咪話我細過果時望落街(佢間房望落去有個巴士站) 成日夜晚見到有人係巴士站 但我屋企人當然見唔到啦

仲有 同上面差唔多時期 成日訓訓下覺 醒左 我會見到有黑影係我媽咪DAD 床邊(因為果時幼稚園 所以同佢地訓) 仲要唔止一次 係好多次 咁有次 我醒左好驚 因為見到佢係床邊 我為有閉住眼扮訓 點知 想淨大眼時 我見到佢係伏左係我身上望住我

黑影呢件事 我係呢幾年先同屋企人講(利申 今年27歲) 咁佢地當然當我痴線啦 但到宜家個畫面都仲好真 仲好有畫面

事後 屋企人帶我去搵個師傳 個師傳好似話咩野幫我封左天眼 我就木似無再見到 但有時無啦啦發冷 或起雞皮時 直覺話我知 果到係有D野係到(未睇呢個POST時會理解係"鬼")

仲有一樣 唔知關唔關事 我覺得我係會發預知夢...有時發完個夢 第二朝起身仲有印象 記得個夢發咩 但幾年後 個夢既夢境真係實現返唒出黎

最近一次係 果時我發夢 夢見自已係電腦面前做緊野 周圍既物件 同人 都唔係熟悉既畫面 仲未見過 但過左一段日子 呢段畫面 係我份新工無耐出現 係全全完完一樣

唔知大家有咩睇法呢

不如做下記夢

btw 我同我frd一齊日光日白係土瓜灣見到ufo

又試過係大尾篤堤霸見到兩個黑影追住我同我frd, 個次以為自己差d死，最驚係我同朋友跑番落去同班frd講個陣，佢地話上面好多人好熱鬧，但明明我上去直至落去個陣都冇人

件事係發生响保加利亞，主角係保加利亞銀紙上面嘅注明通靈師同當時一位將軍嘅女兒

全部野都好正常都有講過
1. 夢境遊歷（訓練後可以出體）
2. 小魔怪如果長期係牆，應該就係靈吸
3. 黑影有冇多d 描述 ，可能係shadow being
4. 師傅封眼只係注射能量抵消你天眼（第三眼）個力量，遲早會開番
5. 發冷 起雞皮因爲你接觸到其他野的波長，就算肉眼睇唔到，其餘感官都會感受到，多數係入心的寒/ 突然的驚（心跳加速，因為人體自然反應，fight or flight機制）
6. 預知夢即係穿跳時間線，係講天賦，如果你真係有呢方面能力，可以向預言師方面去修煉

2. 果時係細個（幼稚園時期） 成日覺得訓覺塊牆既後面 有一班小魔怪既野係後面 佢地後面有間酒吧 有張高枱 佢地係到吹水（但果時係幼稚園 但會意識到酒吧 高枱呢個情景 當然可能係電視節目令我有酒吧呢個幻想啦）
3. 因為果時都係幼稚園時期 訓訓下起身 就望到床邊有黑影望住我dad and mum 訓覺 肯定唔止一次
有次係見到 之後搵被蓋住個頭 果時想睇下佢走左未 拉返落d 點知佢就面對面望住我 我即刻蓋返個頭
5. 係突然發冷 起雞皮 心寒 同埋個心荒一荒 我就會覺得果到有d唔對路 事關果時我認為會係有鬼

基本上 小魔怪 黑影 望落街見到有人 但屋企人見唔到 全部都係細個 幼稚園時期發生 而地點 都係我dad mum 間房 而封天眼都係幼稚園時期

但心寒 呢d宜家都會感應到

問米係堅野，我先講下個原理
問米婆係一個識微調波長的人
係可以學習同修煉
正統的問米師傅係必須要死者的獨特點
或透過吸收在場親友對死者認知的波長
先可以準確搵到個死者的靈
無視空間同地域
原理同你打手提一樣
兩個相應的波長就會接合

前提
1. 死者死後靈還存在
2. 死者願意上問米師傅身
3. 問米師傅身體對靈體合適（如果師傅廢，強大靈係會整死師傅，所以你見緊問米d 師傅唔會好受，好多時會亂郁，隻眼又爆灑血管）
4. 環境合適 （正常係問米師傅地方陰氣重加暗，冇人日光日白多人地方問

坊間好多道行低/假師傅

問米請上黎的靈都係普通人多
佢地正常唔會上到師傅身太耐
因為會有排斥
佢地都會好辛苦

靈唔會記得灑所有生前事物
因為好多記憶係貯存係腦細胞（肉身）度
只有強烈深刻得先會化爲能量收靈一齊
所以唔係全部野請佢地上黎都答到

基本野係咁
有唔清楚再問

比少少info
段野係講有個美國人係47年事件之後同出面d朋友嘅對話
涵括佢地點黎，自己係咩黎，同埋說明地球嘅歷史同物種演化
個人覺得用黎補充係呢幾個貼收到嘅資訊絕對極佳

Heavy push

係真的，我搵個俾d 資料大家睇

好丫
好奇一問，巴打叫投機者有無咩故事 or 意思？

我知我又煩又on9

想問下有冇人屋企附近啲雀越嚟越早鳩叫？
好肯定以前會考嗰陣成五點先鬼殺咁嘈
但呢半年十一二點就係咁叫，又瘋狂屙雀屎
係咪sense到啲咩？定純粹我屋企樓下啲雀發瘟？

開始多人覺得自己係咩特異人士

一個post比一個post低質

我都覺，個個都有奇特經歷

之前有巴打話有心想事成嘅能力
例如令雨停一陣
可唔可以講下點發現或者具體點運作

太多發夢夢境分享

[突發] 俄羅斯駐土耳其大使受槍擊

投巴 呢單野同你之前講過既野有冇關係

試過發過2次完全一樣既夢，內容真係唔太記得，但內容肯定都係一樣同埋都係俾老虎咬死就醒左 其實係咪d咩啟示定係我上世既經歷

btw我都試過一次靈魂岀竅，臨訓著覺聽到d收音機聲然後就岀左，上到天花板淆底番唔番入身體就快快手番去，要番番到身體手腳先郁到控制得返

其實自己信有外星人，神就反而唔信，我成日諗萬物既最初起源係咩根本唔會有人知，神創造人創造外星人，咁神又係邊個創造？神既創造者又係邊個？最後得岀黎既結論覺得係哩個世界無神 有錯勿屌

變晒質

土耳其呢件事係咪序幕?

重點在歐洲
德國單貨車恐襲先係序幕
黎緊重多事
政權會更換

如果之前分享d 料係真

同意

d人睇完d有料到既巴/絲分享之後就覺得自己都好似有料到咁，發個夢又話有咩意思，電話響又話有意思，之後係唔係都話去冥想又呢樣個樣，又係咁掉d夢境上黎問，大佬呢度係比大家交流討論唔係幫你解夢，唔好咩都走上黎講之後就覺得自己係外星人轉世得咖

見到柏林恐襲即刻留番個名先

好似第二個post 有個巴打耳嗚都擺上黎覺得有意思

又講 真係好撚好笑

下星期仲去歐洲旅行

一次過追哂咁多個post
見到有提及到黎緊地球會有8成人死亡（唔知有冇記錯個數）
我想問有冇話大約幾時會開始發生？
定其實已經開始左？

利申：由細到大成日發世界末日夢，一直覺得係未來必然會發生

今日淨係新聞比我地接觸到既已經覺得係序幕，黎緊真係會有更多事發生

心想事成係慢慢行到宇宙安排我行嘅路，跟返自己直覺做野之後就有，無得練。同埋高我講過呢個係佢地送俾我嘅禮物，。

停雨就最好做少少冥想，個意識去到宇宙度果時叫佢停就最勁，一般情況下我會望住個天，調節返腹式呼吸叫個天停一陣俾我行埋先。

咁叫佢落雨呢

吸引力法則有得練
第一步就係做自我實現先，姐係令到自己潛意識習慣成功
例如得每日訓之前都會同自己講 第二朝我要做30下push up
無論幾早起身都要做
當你習慣左呢樣野 就可以去試下

正常
所有人岩岩開始接觸都會有咁既感覺
會覺得自己有mission 要做 要改變世界
問好多問題
但係我建議有呢D感覺既巴絲可以去自己搵答案
你會搵到自己既答案 搵到自己條路

觀想落雨既感覺

根本唔會發生 一切進展好順利，宜家只係垂死掙扎。Rockefeller 同 Rothschild families 嘅leader已經被殺。好多Cabal leaders 已被軟禁，包括Clintons，Bushes，John McCain，冇特別原因已經唔可以外出。最近嘅恐襲係Khazariam Mafia所為，Trump 已經準備成立軍政府，佢地好快就會被移除。

點睇香港既都市傳說？例如呢單

舊藍田邨．第十五座〔飛龍鬥水怪傳說〕

呢個傳說係發生喺舊藍田邨十五座下面嘅一個公園仔度嘅，有一日，如常係落完雨之後紅霞初現，當時天上面有好多細而散嘅雲。有個邨民〔肥佬亞伯〕話見到15座對開半空度有一條龍同一隻妖怪喺度搏鬥，又有個邨民〔白頭亞伯〕仲話條金龍唔夠水怪打，又請出十二生肖嘅靈獸聯手抗敵。

最初係個亞伯無聊，同啲細路對住啲雲喺度吹水亂噏下，點知吹下講下，連附近幾座樓嘅住戶都紛紛湧出騎樓同走到樓下空地個公園仔度睇嘢，當時真係堪稱公屋史上最靈幻同參與者最多嘅屋邨傳聞。喺第二日，又有人發現整咗冇耐嘅飛龍有彩漆剝落，仲話條龍傷痕纍纍添。

喺嗰日，仲有大小報館電視台走嚟採訪同報導。聽講話喺呢次之後，藍田一帶亦冇再發生豪雨成災嘅慘劇，邨民都相信係龍神有靈，將水妖驅走。而彩漆掉落嘅原因相信係雨水濺落牆上而做成嘅，不過到依家仍然係眾說紛紜。

係咪獸？

就黎屙唔出屎都關出體或外星人事

其實由此可見好多人都對現實無希望，想有一d 改變，世界未日又好，乜都好
大家唔好咁迷，就算係投巴知道咁多野，日子都係咁過。之前都講過所有野都整定，你要有超能力你遲早都會有嫁啦。

可能你地都係假膠AI 想污染個post

祝佢地全部仆街

唔明 之前又話時間線一定會發生,而家又話唔會發生啲咩
可唔可以解釋清楚

最新版本嘅the committe of 300 名單已經流出左。

愈來愈多野浮出黎
早幾年先講到地球既生物就黎絕晒種 呢一年發現左勁多新種

不要誤會我意思，保護環境仍然係要做的

Queen, Elizabeth II, is the head of the Committee of 300. 事頭婆

其實人類冇左8成
對地球係好事
始終人類為左發展破壞咗個環境
順其自然 享受當下

終於追到live, 睇咁多巴打寫既夢，出體都係視覺，會唔會有係夢或出體感受到其他感覺，e.g..痛覺，觸覺 ，嗅覺

投巴有無收到料英國會唔會有事
屋企人係個邊 睇到依到開始擔心

想問人死咗之後係咪都會分去其他星球

即係反抗軍真係做緊野？

可唔可以簡介下咩係committee of 300

同埋想問下點解啲壞(人)唔想我地知其他物種嘅存在？其他星球嘅物種都曾經有我地呢啲歷程？

係囉 咁同投巴講啲野咪相反？

利伸返先

我都好迷投巴同荷巴講既野
因為真係好吸引
都相信世界萬物與宇宙有關連

但有時唔好迷到耳嗚就放上黎講
仲要有人幫口話：「可能有（人）想傳遞啲訊息佢聽。」

唔講呢啲啦，講返正題先
committee of 300 係咩黎？

我認知嘅係靈魂會去返你嘅靈界休息點，了解返自己嘅學習進度，再同你嘅指導靈去安排返下世做咩同要學d咩，有d外星靈魂會返去自己嘅星球揾返自己嘅老師去學習or叉電，唔洗輪迴就會返去回歸本源能源。

荷巴相信的係多重平行世界時間線
你睇下佢之前d posts 會知道
我簡單d
我係信單一時間線
因為真係發生空間跳躍
你由A 世界到B 世界
你的意識都會隨之改變
你個單一意識唔會分裂成兩個
去兩個世界再組合變一個發覺你同一時間同一意識經歷兩個世界唔同的時間線
所以最終你的意識係同一時間只會經歷一條時間線
大家明唔明？

所以係現今呢刻的呢個地球我呢個意識係會經歷呢條時間線

未，係神回到地球做審判之前
人的靈會留在地上等待
有d 會去左（e顛園）
有d 會去左唔同的（道）等候
有d 會變（鬼- 波長唔穩定）
有d 回歸能量
等等

英國會比較安全
佢地俾脫歐成功
都係因為知道歐洲遲早出事
所以係2016 一定要走
大英帝國由始至終
個情報網都係好勁
加上佢地最top 係有皇室班人
大家有追posts 知咩事

好多野知的愈多
慢慢你會睇到世界政局發展都係有深層原因

觀念上應該咁諗

神需要人類發展
迫人類破壞左環境
同人口大爆炸令世界太多人
同死太多其他地面生物

但佢做呢一切又係為左推人類再一次文明突破
人口大減後會到超科技時代
果時地底人同獸會有一部份上來共存

但我地應該見唔到了
因為要響號
而家第一支都未響

係喎 咁支爆呢 有無可能發生

有個疑問，點解耶穌之後無再出一個大教主or 新宗教去引導人類？我睇完咁多野既理解係耶穌之後，draco 果班人控制既力度加大左，所以好果班都未搵到方法直接幫助人類，所以要暗地裡去做，等待"事件"發生，一舉推番？有無理解錯誤

當你知道愈多，你愈覺得人的細微，我地只係時間巨輪中的一粒沙。可以做的係接受現實，享受當下，珍惜人前事物。唔好被社會果套功利主義迷惑，佢地只係想要你做奴隸，乖乖番工供樓唔好攪事，唔好去了解真相。我地要突破迷思，做回自己，錢要搵，但要用來搵開心，人要死，唔好太傷心。唔好供樓鎖你一世，唔會一世係香港，世界係會變，廿年唔使，好多野都會變，而家可以的話鍛練下身體，一定有用

有天災嘅地球必然發生，另一個黃金時代嘅地球亦一樣。冇人可以迫你去邊一條時間線。現今仍未完全分裂，仲有機會脫離有天災嘅地球，關鍵在於你地點揀。

我份工要炒賣睇市

原來如此而已

可以點簡？最怕係努力過後發現
我既時間線一早定左係有天災既地球

之後都講左，中國已經有班人準備好隨時接替政府
天滅中共必然發生
但支爆個概念係經濟上爆，應該唔會發生
發生的係民間動亂同天災

點解中共咁心急去地底捉果隻獸？
因為佢地都知自己就快玩完
侵侵呢四年會大大加快中共滅亡

個隻獸幫到佢地d咩

之前提過係咪有隻 霧霾獸

霧霾果隻已經做緊野
之前第一次post 果時新聞都未講話咁多城市出事
而家新聞日日講

我係講緊落去地底捉果條人頭蛇獸

唔會一切仲未完全決定，直至2017年第一季。

荷巴係咪都有組織料

得你d 料係同我果d 9 成似
我地係咪同一來源

好想知點捉同捉到有咩用？

要點做先可以脱離有天災嘅地球

因為人類有先天缺陷，思想同情感係被program 左。高智慧外星人曾經幾次黎傳播訊息，但最後都被扭曲左。所以如果解除左控制，人類嘅思想情感係會完全改變左。所以宜家做嘅就係壓制同清除cabal ，等待之後嘅solar event ，完全清除ai 同電子科技。之後再重建。

一定係捉黎食

脫離ai 控制，人類先可以解除封鎖。

隻獸點幫助佢地反身

諗諗下，過多兩星期就2017第一季
第一季係未指一至三月？突然覺得所有野黎得好快

只有真相係得一個。

即係真相就係post 中

捉黎同美帝隻揪

霧霾個隻好似係multi universe既外星人 唔係獸咁簡單

今日石家莊

可唔可以講下日本八百萬神

霧霾做左d 乜 有咩用 獸真係好撚有趣
好想捉隻來一齊生活

多謝投巴荷巴咁多個post分享左呢D野

特別係投巴頭先講果D野，有感而發既係呢個世界點解會係咁既呢，先唔講關唔關外星人事，事實上呢個世界大多數既人都好重負能量，甚至成世人都未點真正開心過，由細個開始不斷灌輸一D由人類訂立出黎既準則去做人，到大人，到死果刻都係，大多數既人以為自己有自由意志，對於唔係人類創造出黎既野就覺得荒謬、否定，叫你乖乖地成家立業買層樓好過

自細就好討厭聽長輩同媒體比果重方式去做人，反而鐘意研究古怪野，呢個世界上「多數人」認為唔存在既野，其實你講到某D野自己心裡面會有少少暗爽，因為好似遇到知音人咁既感覺，例如係藥物增強人類既能力，好多上流社會既人都知道食咩藥可以比自己個仔聰明D表現好D，當你將呢D野同大眾講，一係就話無可能，一係就話有副作用會早死D，佢地早就搵到可以平衡既方法，仲有藥物可以增加壽命之類（我知道既係大概去到100歲果種）

Btw講返外星人，其實佢地係點睇夢想呢樣野，D想控制人類既外星人係咪唔會想人類有夢想？

Push again

German newspaper: Sources say police do not think arrested Pakistani man was Berlin market attacker and actual perpetrator is still at large

德恐襲拉錯人 兇手在逃

我想問點先可以脫離
開啟自己嘅靈性/脈輪？
定我地相信依個post啲事就可以(真相)

日本的八百萬神主要係出於對自然GE崇拜,包括各種動植物
佢地會對大自然中唔理解的叫做妖 (即係我地講的靈)
八百萬神 =八百萬妖

佢地會將所有靈實體化
可以睇下《畫圖百鬼夜行》日本畫家鳥山石燕（1781年）
當中最經典的係雪女,天狗同河童
而其中好多妖都係幻想來的
你有冇特別邊隻想知

好恐怖
你老公本身都係外星靈魂？[/quote]

佢係地球本地靈魂，佢平時都無咩做靈修同冥想[/quote]

絲打 我想問點分到地球靈魂定外星靈魂?? 係咪多數地球靈魂都冇做靈修同冥想??

河童堅？香港有無獸

回歸本源能源嘅意思係???

51% rule。要提升自己嘅vibration。你可以想像下吸引力法則，相近原理。人類24小時都思考緊，不論顯意識潛意識。用口講其實好簡單，即係做一個51%嘅好人。但係睇番數據，除左部分外星靈魂，現時有能力跳躍嘅人只係得幾十萬。問題出係邊度? 就係好少人一日至少有12小時係充滿正能量充滿愛心。做到咁只有嗰啲全職義工，成日諗住點樣幫同埋真係幫。又或者係屋企一日冥想幾個鐘嗰啲。所以先會有集體冥想，將啲正能量分比全世界，如果唔係就真係得幾丁友可以揚升。我就只係知禁多，始終多重世界係高階野，我地現時唔可能完全理解。

想知香港嘅獸同埋 果啲由動物修煉成仙/妖 嘅事

即係要做好人 仲要係發出內心
但我覺得自己係偏自私嘅人

突然諗起好心有好報呢句

投巴對俄羅斯大使係土耳其被殺有咩睇法
會唔會同下年發生既事有關？？

其實發自內心好難
我諗返起我細細個都係一個幾差嘅人
但大個咗反而對人好咗 有少少似偽裝or社教化
呢啲可能係墨家嘅體現
當然我嘅想法冇墨家咁極端

墨家
覺得人性本惡
一個人會對其他人好 係因為會有著數
一切基於功利

係喎！之前問過關於大頭怪嬰有無咩可以發表，好似無人答過
唔知係唔問得定睇唔到，問多次先

想知天使的響號係咪真係有？代表末日來臨？

之前有人提出集體冥想，嚟緊聽日會有一個全球性嘅冥想，名為冬至冥想，開始時間係香港時間18:44，有心想幫下地球正能量同為自己提高內在頻率嘅巴打，聽日加油。

而最新嘅發展係咁，2016年底至2017年頭好大機會發生事件，個process就係會cut電令所有系統倒閉，然後再重新upload一個新嘅金融系統並平均派發人道物資，確保每一人2017年都有平等嘅生活，可能你會問點樣派邊個派，呢個就去到其他(人)嘅問題。如果條時間線無變，2017年會係一個大轉變。

好期待

咁咪共產

我會行過見人無遮會幫下佢，拾紙皮嘅婆婆都會想幫佢地，但真係做到嘅唔係好多，每次個心都有啲野令我卻步。另外就係屋企有好多阻力，會阻止我冥想，會阻止我帶快樂去山區學校，雖然我呢幾年都去到。

共產打到嚟....

無遮我唔會理
見到拾紙皮嘅阿伯阿婆 我個心會想幫 但唔會行動
之前果幾次做義工都係因為朋友叫咋
見到人唔開心 我都會冇感覺
慘個話要睇咩人
我比較有同情心嘅係老人家
細路/其他人反而冇咩

每個人係指全世界既人？
咁個件事都真係幾勁
可以影響全世界人既生活

巴打，我見到人唔開心都未必有感覺，畢竟每個人都會試過，同埋係一個學習過程。如果你係想幫嘅，就去做啦，唔好好似我咁，而係令更多人知道有人關心佢地，呢個社會就係需要多啲高頻率能量。

共產係唔做野都有錢收事件講嘅係每個人都會有原本應付嘅野，而每個人生而平等，但之後就再靠大家努力。

當其他人都無視佢地個陣
我係唔夠膽去幫佢地嘅
好似好奇怪好突顯咁

好多謝你話俾我哋知!
係咪跟住你之前講過"沖淡地區負面能量" 嘅做法就得?
有冇話個冥想會持續幾耐? 定隨心就得?

會唔會之後無發生，又話條時間線唔到

Btw好期待2017大轉變，希望真係會發生

Thx

sor lo AI

打開坐嘅表示會喺巴士參與

希望明天下午巴打可說明一下冬至冥想既指引 例如心境個想像同心態等等 希望盡點綿力

btw 好記得超人迪加大電影個幕
全地球從心底裡 送光能比迪加
集合成光之巨人

唔好講笑， 果陣我地呢代人雖然人仔細細，但心入面都有種難以解釋既感動同暖。係時候一齊做返d 野，去將光送比光之巨人！

如果大家覺得我低B, 可以諗下童真既能量, 定係你返完工受完氣既能量，邊樣野純潔d , powerful d

有人問點樣做， 我quote 返港大巴之前既suggestion , 大家聽日1844 可以一齊做，
一齊改變世界！

（ 如果連自己既力量都唔相信，咁我地既世界點會改變呢？）

其實因為荷巴，我都發現左個可以幫到世界既方法，雖然了解唔多，但我已經開始左做，因為個做法好簡單。詳情請search 荷巴個名

我問過荷巴幾次，但荷巴都無講，可能有某d 原因， 或者可能係純粹睇唔到。 但我覺得係一個好好既方式去淨化負能量。上面有人問投巴個名有無意思，我都諗過。但結果係荷巴個名係有意思的， 我既諗法係如果佢知既野比我地多，佢由高登就開始用左呢個名應該係因為佢都相信呢樣野。

都係果句一日未發生咩都得講字

即係天照，大國主都係？
我有睇個本圖集，但好似係妖唔係講神

突破盲點了

我都會冥想的 齊齊加油

希望真係啦
班友重係上面拆緊炸彈
我個人覺得就唔會咁快

係我個名係有意思的。其實即一個好懶好現實嘅方法，洗腦令自己充滿正能量。Fake it till you make it，扮扮下就變真心。不過唔係人人都接受到，改變自己意味住否定原來嘅自己。

佢係地球本地靈魂，佢平時都無咩做靈修同冥想[/quote]

絲打 我想問點分到地球靈魂定外星靈魂?? 係咪多數地球靈魂都冇做靈修同冥想??[/quote]

其實唔係ga，外星靈魂明顯分別係對放宇宙同神秘學嘅嘢比較有興趣。地球靈魂就比較實際d。

我老公係地球靈魂其實都係我嘅高我話我知。

即係靈魂本身係由宇宙一個大嘅能量分裂出黎，你嘅靈魂學夠就可以返去本身分裂出黎嘅大能量度。

今晚6:44我派緊藥sosad

絲打 我想問點分到地球靈魂定外星靈魂?? 係咪多數地球靈魂都冇做靈修同冥想??[/quote]

其實唔係ga，外星靈魂明顯分別係對放宇宙同神秘學嘅嘢比較有興趣。地球靈魂就比較實際d。

我老公係地球靈魂其實都係我嘅高我話我知。[/quote]

咁我一定係外星人唔洗問，由細個到依家都唔鐘意啲咩kpop，流行文化，反而鐘意神秘學，宇宙，科學同歷史

唔緊要 ，前後幾個鐘做都可以。

其實唔係ga，外星靈魂明顯分別係對放宇宙同神秘學嘅嘢比較有興趣。地球靈魂就比較實際d。

我老公係地球靈魂其實都係我嘅高我話我知。[/quote]

咁我一定係外星人唔洗問，由細個到依家都唔鐘意啲咩kpop，流行文化，反而鐘意神秘學，宇宙，科學同歷史[/quote]

我3 歲時已經主動叫我媽借宇宙書比我睇，雖然係睇圖，同埋對金字塔等等超有興趣
但我個人負能量好重，同埋好暴燥，點解會咁
對打坐，出體發夢d 野又冇天分，咁其實我係咪外星靈魂

咁我一定係外星人唔洗問，由細個到依家都唔鐘意啲咩kpop，流行文化，反而鐘意神秘學，宇宙，科學同歷史[/quote]

我3 歲時已經主動叫我媽借宇宙書比我睇，雖然係睇圖，同埋對金字塔等等超有興趣
但我個人負能量好重，同埋好暴燥，點解會咁
對打坐，出體發夢d 野又冇天分，咁其實我係咪外星靈魂[/quote]

回帶再講，其實追得呢個post嘅應該都係外星靈魂，正常地球人對呢d野唔會有興趣

又黎cobra論
金融重置、Nasara法案……好難令人相信
雖然我都想

冇記錯荷歐波洛波洛係出自零極限一書

我都覺得係，因為工程太大，一下子就重置得到係好誇張 ，但係都可以當做希望，2017唔發生再算，反正工照番學照番，馬照跑舞照跳

其實共產都幾好呀
人人平等
無人睇人唔起

好撚誇張

喵巴，出體post同呢度兩邊走

點睇Interstellar呢套戲? 有冇咩啟示?

喵巴安慰下我 仲係連睇手都無做到丫

共產既前題係要有足夠既資源同埋人唔好貪心

上網搵倒個有冬至冥想guide video 嘅網, 有興趣可以睇睇, 有音樂同埋人聲指導(不過係英文)

佢有埋instructions:

1. Use your own technique to bring you to a relaxed state of consciousness.

2. State your intent to use this meditation as a tool to trigger the Event.

3. Visualize a pillar of brilliant white light coming from Source, through the Galactic Central Sun, and then through your soul star chakra and into your body, connecting to the center of Gaia, as you sing the mantra OM three times. Now visualize another pillar of brilliant white light rising from the center of Gaia through your body and upwards into the sky towards all beings of Light in our Solar System and our galaxy. You are now sitting in two pillars of Light, the Light flowing both upwards and downwards simultaneously. Keep these pillars of Light active for a few minutes.

4. Connect to the soul star chakras of every lightworker on the planet – calling to the higher selves of the 144,000 members of the Order of the Star to activate and awaken to their respective missions.

5. Connect to the soul star chakras of all the beings of light in our solar system and galaxy, including the Agarthans, the Ashtar Command, and the Galactic Confederation, who are all sending us so much light, so much guidance, and so much energetic support.

6. See this collective beam of Light expanding into the Earth’s Light Grid, anchoring itself into the Heart of Gaia, and connecting to the permanent light emanating from the core of the Earth. See this light spreading out along the energy grid on the surface of the Earth, and then see it continue to expand throughout the entire Solar System.

7. Visualize this light dissolving all negative emotions and behaviors, bringing justice, truthfulness, and loving interactions between all the people living on the surface of the Earth.

8.Visualize the Goddess Do Mou descending through this pillar of light, bringing peace to humanity.

9. Visualize Full Disclosure and full information releases about the extraterrestrial presence on Earth through the mass media. Visualize the creation of the new fair financial system for everybody. Visualize First Contact with benevolent ET races. Visualize the Event taking place, finally liberating planet Earth. Visualize every human being having contact once again with their spiritual families and guides.

※冥想指南

1.身心完全放鬆

2.用意念宣告自己要用這次冥想促成事件

3.觀想神聖本源透過銀河中央太陽發出一道潔白明亮的光柱。唱誦三次OM並且觀想光柱經由靈魂之星脈輪穿過自己的身體，直達地球的中心。觀想地心發出另一道潔白明亮的光柱，穿過自己的身體然後進入天空；連結太陽系和銀河系內所有的光之存有。花幾分鐘的時間觀想這兩道上下流動的光柱包圍著自己。

4.觀想自己的靈魂之星脈輪連結地球上所有光之工作者的靈魂之星脈輪。呼請144,000名星光教團成員的高我並且喚醒所有尚未覺醒的光之工作者。

5.觀想自己的靈魂之星脈輪連結太陽系和銀河系內所有的光之存有；連結阿加森世界、阿斯塔指揮部和銀河聯盟。觀想他們發送大量的聖光和正面能量到地球並且指引著我們。

6.觀想這道合一的聖光進入地球光網格。觀想光柱錨定到地球的中心並且連結地心發出的永恆之光。觀想這兩道光柱合為一體，進入地表能量網格。觀想光柱持續往外擴展，包圍整個太陽系。

7.觀想聖光消除所有的負面情緒和行為並且為地表世界帶來正義、真理以及友愛的人際關係。

8.觀想斗姆女神順著光柱降臨地表，為人間帶來和平。

9.觀想大眾媒體開始進行全面大揭露並且大篇幅報導關於外星人活動和秘密太空計劃的新聞。觀想公平公正的新金融系統正式誕生。觀想人類與友善外星種族進行第一次接觸。觀想事件正在發生，地球終於重獲自由。觀想所有人都與自己的靈魂家族和靈性導師團聚。

我相信一定夠資源
同埋如果遲啲真係得一個政府管理
應該都無咩問題
咁既世界都幾美好

我自己都好鍾意神秘學
細細個睇古文明外星人UMA
中期因為出體開始接觸Newage
依家年紀大食花生算，始終咁多年，外星人都未現身過

隨緣啦巴打

我3 歲時已經主動叫我媽借宇宙書比我睇，雖然係睇圖，同埋對金字塔等等超有興趣
但我個人負能量好重，同埋好暴燥，點解會咁
對打坐，出體發夢d 野又冇天分，咁其實我係咪外星靈魂[/quote]

回帶再講，其實追得呢個post嘅應該都係外星靈魂，正常地球人對呢d野唔會有興趣[/quote]
但係高靈絲打又話自己&老公係本地靈魂

回帶再講，其實追得呢個post嘅應該都係外星靈魂，正常地球人對呢d野唔會有興趣[/quote]
但係高靈絲打又話自己&老公係本地靈魂[/quote]
睇漏左"老公"兩隻字，自膠

點解我啲回覆變晒灰字

其實你地身邊有幾多人對呢啲野有興趣
我身邊係0

但成日夢見Ex 好困擾
會有種諗法覺得係未見到其他平行世界既自己

原諒我無追晒post

想問下初涉冥想，我應該點做? 聽咩音樂?

or 睇番邊個post有講？

好少 一般有興趣個班係係網台節目度識
以前啱啱接觸依類型嘢 成日同我ex分享
但後面佢都唔鍾意聽 認為我太離地

原諒我冇爬文
可唔可以簡單講下咩係光之工作者

聖殿騎士團重係咪度？
係正係邪？
佢地係咪係耶路撒冷搵到神器？
同（人）有無關係？

投巴
有咩資訊係令你接收之後十分震驚
分享下

唔信咩金融重置,但未來一定會廢除貨幣呢樣野（ 已經發生緊）,北歐瑞典,丹麥已經唔用現金,全部用卡,所有野電子化
印度,同澳洲都廢除大面額紙幣,連支那都強推支付寶

其實唔係ga，外星靈魂明顯分別係對放宇宙同神秘學嘅嘢比較有興趣。地球靈魂就比較實際d。

我老公係地球靈魂其實都係我嘅高我話我知。[/quote]

咁我一定係外星人唔洗問，由細個到依家都唔鐘意啲咩kpop，流行文化，反而鐘意神秘學，宇宙，科學同歷史[/quote]

same here 我應該都係外星
我11，2歲就有諗過平行時空 我有諗過鬼係咩等等 不過我都只係諗 冇好似其他巴打咁有料做過research 而且我諗嘅嘢應該有其他巴打諗過

我都係咁話 會唔會諗多左

我有問題想問 但可能會off topic
我真係想知 希望有巴打絲打可以解答到我
1）前世記憶係咪有時會係夢到睇到?? 我上星期發夢我係古代日本 係做武士帶兵打仗 最尾升咗做大名 成個感覺好熟悉
唔通我上世真係武士 而其實我對日本戰國史好有興趣

2）我想問除咗胎記 我想問BB仔個陣做嘅疤痕 會唔會係前世嘅傷痕之類 我BB仔個陣唔小心搞到我身上有疤痕係身 好似子彈孔 唔通我上世係比人射死????

發夢既野可能係你日有所思 夜有所夢， 除非成日都發類似既夢，不過最直接係去做催眠

妄想症發作？
1. 你睇得多/對日本戰國史有興趣
投入咗落去 日有所思夜有所夢唔出奇

2. 呢個真係大大聲笑撚左
又話前世傷痕 但你個疤係後天整到
咁又點撚樣前世傷痕
子彈孔即係圓㗎啦
咁普通嘅形狀又會有幾出奇啊？
ff都有個譜啦好心

利申 相信投巴荷巴講嘅野
但呢到好多精神病患者 少少野就吹到好大
剩係睇字都覺得柒
乜撚野對kpop冇興趣但對神秘學有
所以自己就肯定係外星人
好心就咪係到自命清高啦
大把人唔鍾意kpop 有唔同興趣
大把人鍾意研究歷史 哲學 宇宙 古代文明
唔通個個都係智者轉世外星靈魂？
有興趣自然會睇多啲㗎啦
仲有乜鳩自己ff過平行時空所以又係外星人
人類由細ff到大㗎啦大把野ff過
平行時空10個起碼有9個有想像過
咁全世界都係外星人啦屌你

所謂金融重置，係變一個地球國之後用的共同交易系統
冇錯實體貨幣會逐漸被廢除，好多野會推電子化
慢慢走到「獸印」呢個時代，時代會走進好多半人工智能野
Siri , 氣車自動導航,大數據幫你解決所有日常生活工作飲食娛樂，人會依賴科技，一冇左科技就好唔自在

首先唔好一野就話人on9 先，諗下自己理解既層面去到邊。首先你理解錯既， 佢地唔係話自己係外星人，係靈魂由外星轉世過黎者。有8 成人都係， 咁機會係高既。 你滑稽既地方係，你相信投巴，即係相信有靈呢樣野，但又唔信有外星既靈轉世黎地球，咁理解力會唔會低左d

外星轉世呢part 主要係誠實絲打講既，你碌返上少少睇。人地已經進入左覺醒階段，所以有咁既體會，其實呢幾位巴絲都認同睇得呢個post 既多數係外星轉世靈魂。

佢地都係想自己係外星人， 但係答左你係咁又點

大家只係靈去到咩階段既分別姐
我依啲從未去修過既踏入2017都唔知點算好 隨緣啦
好有以前返學唔聽書，然後突然話要突擊測驗既感覺

而家已經好依賴啦
試過幾日係農村住無wifi無電腦
最大既電子娛樂就係部大牛龜電視
住幾日已經好唔自然

你有追post而又信既話應該知道純淨地球人係好稀有，係外星靈魂有幾怪

其實cobra嘅野唔係樣樣都講得岩，所以我唔會叫人信佢所有野，反而香港係有個人每次都比cobra更快講出佢講嘅野，而且更可信，所以我信個香港人。而佢口中嘅金融重置只係短期性，唔係永遠運行，用作過渡用途，減少到時混亂。

即係金融重置一定會發生？2017年？。 我個人唔係好信2017會有驚天大改變，覺得個機率比我中六合彩仲要低

不如你睇下係咪你自己理解錯先啦
咁大隻字寫住話自己係外星人
咁都仲可以俾你講到話佢唔係咁嘅意思？
有8成人都係呢個數據喺點得出？
如果照佢地咁計
對宇宙 神秘學有興趣鍾意討論呢啲野
就係外星靈魂
咁呢個世界應該有8成人口鍾意神秘學㗎喎
但你地又成日講到好多人唔信
自己顧自己 重視物質 及時行樂
咁咪即係自相矛盾？？？

我相信有靈 但靈性接觸同ff唔同
例如我會認同上面有人分享pure love
嗰種溫暖 感動 同心靈撫慰
但好多人喺唔喺都講到天花亂墜
自己講完又要問下投巴荷巴喺唔喺
人地撚知咩 成件事得你感受
根本上你問得就唔慌喺啦
靈性接觸帶俾你嗰種心靈撼動
一定唔會令你咁唔肯定
靈性接觸同ff有好大分別

你都識講啦，嗰位絲打處於覺醒階段
所以認為自己喺外星轉世
但班傻鳩喺覺得自己對神秘學有興趣/ff過平行時空就覺得自己喺外星人
咁唔喺妄想症喺咩？？？？

其實都唔出奇
Cobra講既社會轉變既最後目的係一個冇金錢既社會
但係係形成依個轉變之前 金錢都仍然係需求
所以先要有個系統係迎接依個最終社會形式之前進行過渡

唔怪
係啲傻仔話自己鍾意神秘學 宇宙 科學 歷史
又或者 ff 過 平行時空
進而推論自己係"外星人"呢下好笑

其實個班會唔會就係黎搞依個Post維穩既人

我都係咁諗先至出聲
阻住晒高質討論
點知俾人屌返轉頭 都on9

順其自然啦巴打，既來之則安之

廢除實物貨幣咪即係反抗軍輸晒？
電子系統一向係奴役人類既野

冇辦法知道 因為平時唔講呢d，怕會被人當異類

震驚資訊有，我搵個時間講
呢幾隻野第一次見我都驚

同問
定係會有另一種交易方法？

對唔住 各位巴打絲打

我覺得自己係外星靈魂都要比你屌 ，你無證據我又無證據有必要咁認真？ 係有好多巴打問埋啲濕鳩問題，但係有追post都知我不嬲都無問過啲咩解夢胎記果啲啦

Btw各位巴打唔好再問解夢，胎記，奇遇呢啲野

但你唔係淨係屌佢一個丫嗎，你係屌晒所有"ff" 既人，咁你可以笑佢理解錯，所以ff 自己係外星人既，但轉世靈魂果樣野係另一回事。
有8成人呢個係一本講外星轉世既書講既
大部分人仲沉迷物質生活係因為佢地未覺醒，但如果佢本身係外星轉世，係會易d 覺醒，有d 人已經接近覺醒， 所以佢細個已經對呢d 野好大興趣。有d 人仲發緊夢， 但呢d post 可能會喚醒佢地一d 記憶， 令佢地開始諗點解會咁樣，一步一步去覺醒， 就算大家都係外星轉世，階段都可以好唔同，唔係每個人都可以咁好彩可以直接接觸一d 高靈，一開頭可能係d 唔太明顯既經歷。

我想講既係， 如果你呢班人一早出黎屌晒鬼， 上面分享pure love 果個巴打都會當自己on9 , 都可能會怕比人屌係自己ff 而唔講出黎， 咁你地又會唔會發現多一樣野？ 咁佢唔講投巴等人又點引申去講你知原來呢d 神怪野就係大家身邊？ 無其他人提供例子你睇既野咪少左囉。 咁當然呢d 經歷有真有假，但唔係投巴確認，根本無人知原來呢d 我地覺得咁ff 既野都係真有其事。

我唔係想辯論， 唔想係度搵point 互駁， 我只係想傳達一個point : 請嘗試理解同接納大家既分享。

好似post 1 咁，9成人入post 都係話荷巴同投巴係青山痴線佬，講真，爆post 咪再開囉，你淨係想睇投巴咪追故模式囉。

同埋我問親既野都好理性，唔好當我只係會ff

哇屌 投巴新圖嚇到我 好癲

好bam圖feel

對唔住各位巴打絲打

其實再睇真啲就會發現講嘅野有矛盾，因為我有提及2017年會發生大轉變，但又有巴打提過事件會係無人可以知道準確時間，包括班(人)。

講到1999咁，其實我想講嘅就係2017年有大轉變係好大機會發生，但前提係無任何突發事情，否則就會再延期。

之前講過唔係唔可以有問題問，但係如果冇人答到你地就要自己去搵下
周公解夢，星座，佛洛伊德 夢的解析 一步一步去搵
笑人地問D問題個D巴打 同係高登笑人講外星人有咩分別

總之放開自己既眼光去睇，個個人都有唔同經歷 唔好一味笑人耳嗚又發夢又話人ff
睇完唔信係一回事 但係唔好笑／屌人

bam
隨便啦 反正要瀑光

我係facebook見到啲俄佬深海怪獸

另外報下天氣
22/12 同 26/12 霧霾會吹到香港

我會覺得上面已經炸左好多負能量出黎

其實會唔會係一個每個人都付出自己技能既社會？？

係咪得我一個見到啲圖覺得啲生物好搞笑

[s]

你理解能力真係有啲低

我幾時有屌晒所有ff嘅人？
我上面都講過係人都會ff
我批評嘅喺嗰啲
純粹因為自己對神秘學有興趣
或者係ff過自以爲好特別但其實好common嘅野
就好武斷咁肯定咗某啲事
例如上面條友純粹係因為自己對神秘學同歷史有興趣，就落個結論「我肯定係外星人唔洗問」
我個側重點唔係佢究竟係咪外星人
而係佢完全skip咗成個推論過程就下定論
用咁嘅思維方式討論反而令到真相更遙遠

下面你講嘅嘢仲好笑
乜撚野要等投巴荷巴去確認先知係真
呢個post成日都提唔好相信任何人啦
你同呢個post嘅宗旨背道而馳？？？
你咁大個人無自己嘅判斷能力？？？
你肯定你嘅文字描述可以令投巴荷巴interpret到100%同一樣野然後作出正確判斷？？？
呢啲精神層面嘅啟蒙 交流同接觸
唔係話三言兩語就交代到
係要自己心領神會
點知呢到個撚個打啲傻仔夢出嚟
喺到煞有介事咁問自己係咪有咩特別經歷
我真係笑而不語

照你邏輯，即喺個個分享都要支持
佢問親都要當係真有其事啦
如果bam佢地嘅話，就會無人分享
原來大家都咁玻璃心
入嚟唔係想追尋更多真相
而係為左博取認同嘅話
咁不如呢到標明係圍爐post啦

你講緊將來？將來會每個人可以做自己想做嘅野，學想學嘅野，前提係唔可以非人道非道德。

雖然要翻工 但我都會6點40分去廁所試下冥想 不過未試過好驚
會唔會醒唔到或者有狀況發生..

YES
當然係正面 每個人會用自己學到既技能貢獻社會／下一代
機械取代勞力

樓上頭2幅會唔會係基因突變所致

唔洗咁驚，瑜珈都有冥想呢回事
佛教都會有打坐
我當冥想喺好個人嘅事
用嚟平靜自己嘅情緒同思緒
同埋 消除雜念 提升集中力嘅方法
簡單啲講即係用嚟放鬆自己

我都覺得似

上面有巴打教左要點

對唔住呀 絲打 我以後都唔會再問啲咁白痴嘅問題 sorry

我嘅理解喺 每個人都可以好自由咁有靈性發展

對唔住，請原諒我

繼續睇post

比起冥想我更加驚出體

投巴你親眼見過？

又唔洗咁嚴重
我只喺唔想大家走火入魔
例如發夢可以有啟示
亦都可以只喺你日常生活嘅事或者壓抑扭曲而成
只喺一個生活嘅反映
而且人每晚都會發好多夢
唔需要就住一個夢有太多誇張嘅interpretation
我唔係嚟踩場
但係到討論嘅都應該要保持自己嘅判斷力

我都好鍾意睇大部分人嘅分享（上面有提及）
所以唔好介懷

追左幾日POST, 終於追到E道
還特登註冊左

介紹下自己
我都係細細個對外星同古文明同神秘學好有興趣，同埋對自己家庭有一種格格不入感覺，好似古人有一種道德執著, 比較無私幫人, 八幾年出世。

我阿媽會睇到小小不正常霧(鬼), 感覺到好小部份佢地存在
我會睇到部份透明的, 感覺到部份存在
我姐更強, 睇到更多, 也睇到一些公廁水凝結成生物外形的野, 封閉無人停車場也會有好多響號挑逗佢

想問下投巴, 荷巴
上幾個POST 提的靈族血統是否我這一種? 凝態獸是否?
點睇推背圖? (還有十幾甘張未完, 而且作者是大中華膠(中原國家運勢))

以前是信基督教, 有一D好資深的教徒是有上面所講的正能量, 是感覺佢好似有光由佢發出來果隻, 我個人覺得基督教禱告係好像上面冥想指南咁, 不過呢無左上面堆外星人內容, 都係提升你頻率, 只不過唔俾好多野你知

睇完這幾個POST好多野, 發現一直以來覺得唔合理的地方都明白哂了
原來以前聽智人剩我地這個品種是唔正確(類人個堆), 人類幾萬年無提示是做不到現在的野同DNA改變 進化論不合理的地方
商朝之後都無哂個堆獸(封神榜)

神隱絲打， 我有野唔明 我想問點先算有靈性發展?? 係咪一定係做冥想先叫有靈性發展?? 比如 學習智識算唔算??

唔得！依個一定要笑

係!!我明白的
多謝神隱絲打嘅教導

善意mode :
不如今晚1844 一齊做個冥想，消除下大家既負能量，或者解決到困擾你既問題？

耳嗚

1844盡力趕上，希望到時無人叫我做野

ok 有冇人一齊join?

耳嗚都講真係好撚過份呢
近幾星期開始我晚晚都聽到啲好低沉既號角聲，但唔知咩事

今晚六點做冬。。。希望七點食完可以上床試下
唔想比屋企人見到，好奇怪咁

我知除左港大巴之外 仲有幾位巴打講過join 的
我會準時開始，大家加油！

我冥想果陣成日都諗其他野 好難靜下心黎
有時又會身痕好想走去r 搞到根本去唔到放空狀態
可以點做好

係 如果你唔可以哩埋做，佢地會好distract

耳嗚

我都分享一個奇怪經歷俾大家
小弟工作關係要每隔一兩個星期就要轉工作地點
有一期返樂富果頭，日日返到公司就人即急屎
仲要係好急，去痾果啲屎硬過石頭，肛都爆撚埋
中間有一兩日去返其他地方都冇野喎
之後再返樂富又急屎

當中係咪有咩玄機

真人真事咪笑我

我自己既做法係，當自己係一個觀察者， 觀察自己既雜念， 唔需要刻意去達到一個放空既狀態，順其自然。就好似一盤擾動既水，你放耐左，唔再加以擾動，自然會平靜。

我怕佢地亂諗
日常生活既我係完全唔似會冥想，講靈性發展架
要佢地擔心我入左邪教就唔好啦

耳鳴就睇醫生啦

我所指嘅靈性發展喺
人可以解開一切束縛
可以隨住內在自由意志去做想做嘅事

人類係社會規範下被逼做啲唔想做嘅事
例如返工，人不斷用勞力同時間換取基本生活所需
就算你反抗 想逃離呢個系統
死嘅只會喺你，對個系統（社會）無影響
所以大部分人只好屈服
做廉價勞工 犧牲自己所有時間同勞動力
變相你冇時間冇體力去了解/實現內在真正想做嘅事
（詳細可以睇下馬克思嘅異化）

但當人類可以從社會束縛釋放出嚟
唔再受到壓逼同制肘
就可以發展自己想做嘅事

上面討論緊最終社會模式
所以我先參與下討論

冥想於我而言只係for放鬆
所以要等專業嘅巴絲解答你喇

agger

quote 返出黎先 比多d 人睇到

同佢地講練瑜珈

我一開始都係狂諗野，但堅持多幾日你就會發現慢慢個腦係會放空左，但係身癢就難搞啲，我有時都會手癢腳癢，唔R又分心，R左個感覺又走左啲

感謝神隱絲打的解答

當機械取代勞力 夾埋 社會系統既轉變 我地就可以有更多時間發展靈性同科技
加油

UFO D聲都好似

可能喺我自己陰謀論
但我覺得機械都只係當權者用嚟控制下面人類嘅工具
加埋呢個post嘅資訊
我只喺預見到世界會越嚟越混亂
太多野未輪到我地可以親手掌握
當然我都好想見到人類靈性展現嘅一日

我成日都係到諗我地啲窮人生命好似毫無意義咁，返工放工交家用，儲少少錢loop到死，根本無時間去思考人生同搵真我

想睇多d震驚資訊分享
因為對d野連初步理解都冇 好難可以追問討論落去

誠實絲有講過係未習慣能量進入身體。如果痕得勁可以停下先，搵日再試。

我早兩年練得深入果陣直頭會全身出風爛，又痕又熱訓唔到覺，之後唔敢再試，想等到有人教先。直到呢一個月因為呢個post 做返，做左兩日即刻出，初初都驚驚地，但我堅持要做，亦嘗試跟其他巴打比既指引，今日已經退左，可能最終真係習慣左d 能量，我都唔肯定，但暫時對我黎講係一個解釋。

好期待2017 大事紀

唔否認宜家既當權者係用黎控制我地
但係當我地攞返個控制權 件事就會唔同左
愈黎愈亂我地要更加清楚要做D咩，思想上做準備

以前我都係咁諗，覺得自己係人地部印鈔機既零件而已
但接觸左依個Post之後心態慢慢出現左改變

抽D時間玩少D電話，睇多D書

對我黎講
好多野都唔再震驚

你有冇話邊一方面想知

簡單講就係一班志願者嘅靈魂，為左幫地球響呢個要提升次元嘅關鍵時刻而轉生黎地球做地球人，佢地負責將宇宙嘅能量傳送黎地球，幫助地球傳化。

月頭果邊點？

1. 會，我以前做過d case又係好鐘意日本，一做催眠已經入左做日本人嘅前世。你發夢見到係因為瞓覺果時潛意識係最活躍嘅時候，所以會浮返d靈魂記憶出黎。

2.都會，我做過另一個case係好怕水，心口有個凹洞，佢成日心口痛，做催眠原來係前世打越戰俾人射中心口，死響條河入面。

留意下自己係特別怕咩，對d咩有咩特別大嘅感覺，通常唔知點解會有呢d感覺都好大原因係前世記憶。

頭先又試下冥想左四個字
一起身隻腳痺到pk

係，真係嚇一嚇

無特別感覺

如果啱啱開始試冥想怕自己亂諗野，好似之前有巴打咁講，做一個觀察者嘅角色，可以首先數呼吸，專注自己嘅呼吸，然後有雜念出現嘅時候，唔好抗拒佢，做觀察者，容許念頭流過，例如做做下諗左返工d嘢咁，你從念頭抽離，同自己講，有一個念頭流過，慢慢就可以進入空嘅狀態。

如果真係太多念頭，可以簡單d想像自己嘅負能量隨呼吸排走，之後再想像宇宙嘅能量有光，將你同宇宙連結。

見到有巴打們討論有d爸絲嘅提問，小小提醒，大家尊重每個人都有自己嘅學習同覺醒進度，無必要去說服人地或者指責其他人嘅程度，呢個post都只係靈性資訊交流，無必要太在意其他人講咩。

唔信嘅咪當睇奇幻故事，聽下就算。

投巴

中共去捉人頭蛇有乜作為

想知多D關於靈魂不斷係地球重新投胎個系統
同艾羅所講既靈魂係強制被洗腦 要佢地留係地球

笑左出聲

想分享少少自己對於平衡宇宙同時間嘅研究。
催眠有一個技巧叫時間線治療，我幫人做過好多而我自己都做過，慢慢發現其實時間唔係直線進行，而係平衡發生，我地可以返去過去，將過去嘅負面能量改變而改變個業力，令現在同將來嘅自己更好。
我地可以引導被催眠嘅人去返自己嘅時間線上，可以去到過去（幾十世之前都去到），將過去嘅業解除，然後將正能量加返去時間線度連結去現左。除左去過去之外，都可以去到將來，俾當時人預見自己而家嘅能量震動會引導去一個點嘅將來。例如可以見到自己幾時結婚同埋對象嘅樣等等。
我之前一直諗，如果時間係直線進行，我係無可能帶一個人返去改變個過去能量而改變到現在，反而係因為時間係平衝發生先可以做到穿越過去同將來，同埋改變到個業力。

而家我嘅理解係，其實我做嘅嘢係引導當時人嘅靈魂去返果個時空嘅宇宙，引導佢同幫助佢將唔應該出現響當下嘅業力帶返返去果個時間點/平衝宇宙度解除，然後帶返佢嘅靈魂返黎，就做到改變將來嘅效果。

Sorry有d1999又有d複雜，唔知大家明唔明

無啦啦要出去食飯 可能冥想唔到

睇下抽唔抽到時間閉目一陣

時空就好似一串提子咁，你依家發生既事就係主軸，但係你既主軸又連住無數個分支，每一個分支都會影響你，正確啲黎講每一個分支都係另一個時空

呢個聽過
好似係以前攞黎幫D大人解決童年陰影
之後有個催眠師催得遠得濟催左個客返左上一世
見到自己係某個地方交通意外死左
佢查返又真係有個咁既人

另外催眠去將來我覺得只可以參巧 因為每做一個決定都會分裂平衝宇宙

誠實巴識催眠？可以幫我or 教我？負能量好高好易燥底

Push, get ready lads.

OM:

準備集體冬至冥想

呢個網會準時喺1844 播冥想guided audio

死左

開始

咩黎

Hi
新人揮手
由第一追到第五
我頭先1830冥想至1848
過程
先做深層呼吸集中
順便清清生理上負能及體內廢氣
然後思考宇宙能量（我未到高層次，所以無咩特別）
最後思考今日發放過既負能量

冥想後
生理層面上，在冥想呼氣後好像帶走左身體負面能量，如體內廢氣，去左攰。
心理層面上，開頭個腦勁重，冥想過程中思考今日發放過既負能量，冥想完後好似清左腦海的垃圾，個腦輕晒

老實講我只係新手
星期一開始做冥想到今日，連續三日無停過
我未去到接收到能量（如發熱、身痕之類）
莫講話出體
但回顧及檢視呢三日，工作上消耗左既精神，經過冥想後係回復比以往快

仲冥想緊既巴絲加油

啱啱玩完20分鐘，覺得個背好熱同眉心好緊 ， 之後比人叫出去關門

可能我用錯方法/靈未到覺醒階段
暫時冥想時身體沒有異樣

反而我成身放鬆晒

巴打最後入唔入倒?
我頭先都入唔倒, 後尾又得咗, 啱啱完咗個冥想
見倒有人話: The server seems to be under a distributed denial of service attack which is making it slow or unresponsive.
段audio 中間突然停過, 後尾又正常返

Mat Dowle: I will now analyse log files to see what happened, but there seems to have been an attack on the server about 15 minutes before the meditation started. Apologies to anyone that couldn't get on.
less than a minute ago

可能有人想搞破壞

唔知有冇人有研究
我冇研究過冥想的
但成日訓果陣會幻想由高處跌落去
次次到半睡半醒狀態個觀感會好強
真係會驚 呢種感覺平時清醒係唔會有
算唔算冥想一種 定係咩黎

心理學好似有解釋

女禍？

放工快啲返屋企先
btw臨收工有個呀婆要入院

呢個情況叫"hypnic jerk", 當身體由alpha wave 進入theta wave 嘅時候可能會有呢個現象, 十分正常

通常發生喺淺層睡眠或者啱啱進入睡眠狀態嘅時候
所以你有呢個感覺係半睡半醒嗰陣

40分開始入唔到就冇入了
之後都係做返個網講個d

energy consumption 好高
做完好撚攰
係咪做錯野...

能量波

你係咪將自己d能量放左出去

你有無特別觀想d 咩野？

可能觀想左自己發d白光出去

笑左

識，不過我收左山唔會再做
習慣每日瞓覺前想像下自已經呼吸排走負能量，再吸入宇宙嘅正能量，日日咁樣清走d負面嘢對你有幫助。

其實係地球中心發出白光穿過自己

笑左X2

越睇本書好似越冇咁負
(我有keep住食藥 )

巴打進展良好
多d 分享下， 我都係初學的

補多句，易燥底係由憤怒而黎，留意下自己嘅憤怒背後係因為無安全感，怕好多野自己無法控制定係有d深層次嘅悲傷令你用燥底去掩飾自己嘅不安。每個人內心都知道自己嘅問題根源，試下平靜嘅時候同自己嘅內心對話，了解下自已嘅問題根源，你嘅內在會俾方向你去幫自己。

想問投巴有咩傳說生物係唔存在?

白光四射 ，諗到個畫面好搞笑

思緒好亂 唔係好集中到
靠自己想像到同認容既一樣
但唔完整

我唔太同段YOUTUBE節奏一樣
因為早段由宇宙吸光個PART我仲未集中
下次都係唔聽住做

又可能好似巴打咁講
我射左自己D光出去⋯⋯
以家個狀況好似打完飛機既第二日咁

瞓左成粒鐘先好D
以家繼續處理三維空間既野

通常唔會係四射 只係會向一個方位發出

我完左都抖左陣，但過程好舒服

多謝

終於有人應我

有d 好出名的其實唔存在

地獄犬

石像怪

我都唔知咩野

巴打記住做冥想唔好放自已d能量出去，你只係一條管道，將宇宙無限嘅能量傳送俾地球

下次唔小心放左自己d能量出去記得吸返d補返

6點幾做冥想個陣 feel到左邊太陽穴同左耳個邊啲位有啲緊緊地嘅感覺
雖然唔係好識冥想 但好似做完打開眼個人冇咁攰

投巴河童係咪真ga？

但係對我來講負能量 同埋 正能量都只係字面上既認知，我應該想像成乜？ 黑色空氣負能量？白色光正能量？？

我2邊太陽穴都好似比人禁緊咁，不過我諗係今日咁多人一齊做導致掛 ， 應該無事的，放心

巴打有悟性，正解

其實追呢幾個post既人大約幾歲 好多野都好好笑

清泉 佢地係中二病多過前世係外星人

一齊交流下， 巴打如果有興趣試出體可以睇下喵巴果個出體post, 我都練習緊

真係好戇尻

外星靈魂

純日加妄想症

我諗住慢慢黎
呢d野唔急得
我每日做
有緣自然會遇到高人指點

其實冥想唔係要咩都唔諗咩？點解仲要幻想咁多野

check srt check到自己係366666次轉世
想問知唔知之後會點
本身覺得有轉世可以再黎多次無咁驚
知道會無下世 反而有啲不安

尋晚發左個夢，其實都唔知算唔算係發夢，分唔到，我姑且叫「夢」先啦。
因為其實我床邊就係燈制開關，但就要坐起身先會掂到，咁係個「夢」入面，我本身係訓係度想起身開燈，但係我想坐起身既時候，我感覺到有一度力拉住我，我嘗試去反抗，用盡力起身，伸手去燈制嗰邊，但係始終掂唔到，之後就唔記得啦，因為成個感覺係好真實，所以我唔知係發緊夢定係有野搞我。

同埋我想問既係，其實人發夢既時候，會唔會有可能係個意識跳左去第個平行宇宙入面既自己度，但只係好短暫？

Congrats
你可以去第二到學野

如果可以想請教你多d, 不過嘗試左哩樣野先 thanks bro

點check

其實左膠長期大愛、和平，夠晒正面，但係好心做壞事，咁既情況叫唔叫正能量？
人世間既正與邪已經唔分明夠晒複雜，綜觀宇宙/其他次元會唔會係咁分明？姐係就咁得返二元對位愛vs邪惡 因為就咁睇你地講，好似係純粹既正義對抗緊純粹既邪惡？

終於live, 呢個post 好高質

投巴可唔可以講多d Nyog'Sothep？

我對呢隻outer god特別有興趣, 中國空氣就唔係一朝一夕, 但好似差到近幾日咁, 就真係唔似咁簡單, 但點解呢個outer god要搞中國？ 係咪天滅中共ge序幕？ 同捉人頭蛇有冇關係？

問多次冇人理
天使的號角係咪真實存在？

已經係到留過言六七次
次次都無人理我 好sad明明唔係問d敏感問題
1.占士金馬倫玩潛水潛到咁深會唔會遇到獸？
2.點睇某d香港都市傳說如藍田水怪 (係咪獸)?
3.人類圖可唔可信
4.冥想唔係應該唔諗野最好咩？點解要幻想咁多野

定還是d問題太on9
唔好意思 小弟悟性低 希望有人解答一下

咩都唔諗係冥想嘅基本狀態。我理解係冥想係俾自己嘅意識放空，進入無念嘅狀態，然後俾自己洞察到出現嘅意境/念頭/訊息，因為冥想狀態下腦電波嘅波長係同平時唔同。

而進入左冥想嘅波長可以更加有效咁發揮想像中嘅力量，例如許願/清洗能量/傳遞能量。

你當冥想其實只係將自己嘅腦電波tune去另一個做發射站嘅頻率，呢個係手段，而幻想果d嘢係目的。

頭盔先，我唔知咁講啱唔啱

對於自身做個樣野係出於正念就得
正如之前講開食素 有位絲打都係照食肉 但係多左份茹素既心念 出黎既效果就會唔同

動物係比人屠宰既時候會因為驚恐會改變左身體既hormones會令到d肉有d變左 但係我地唔會發覺 只係有時會有消化不良 有d腸胃痛 更嚴重既就係cancer
當然唔係全部都關d肉事
利申左先

另外就係關於對錯 正義邪惡
我記得有個靈性比我地高既外星族 佢地係4元
對 錯 對錯 同 錯對
好似係咁 唔太記得
係我一種地係未能夠理解既邏輯

淨係識答呢題
3. 研究過少少人類圖，都幫唔同人睇過，其實幾準，同埋佢會教你天生適合用咩方式去令事情更容易達到目標，我試過，都幾有效。

23

21

現實中ge深海生物

1. 其實唔識點答你
佢遇到會唔會講？同埋佢講新聞又會唔會報呢？ 如果冇答案既問題 試下放低如果你有種好強烈要搵到個答案 可能睇佢d戲/上網可能會搵到答案

2. 唔識獸既野 等投巴/其他巴打答

3. 首先你要對呢樣野有個基本認識先
人類圖係由你出生年月日時分地
代表你出世既時間天上面既星體係咩位置
代表你接受左邊d能量 Google 有晒

4. 觀想唔同幻想
觀想係你由心相信 有一種同你好近既感覺
相反幻想係連你都覺得係假 同你距離好遠
唔好諗野只係其中一種冥想方法

咁要睇左膠果種大愛與和平係咪發自內心，佢係咪有係有一種心念去尊重人同佢有不同，定係為左利益而當大愛和平係口號。
我體驗嘅正能量唔係果種NLP 人，信就咩都做到嘅狀態，而係保持心念平靜，尊重每個人嘅程度同選擇。
其實邪惡出現嘅原因我相信係為左利益，咁利益中間涉及嘅一定有錢，資源同權力，當某d次元已經進化到無左實質肉體嘅時候，得返純粹靈魂，所謂嘅邪惡同善良對立自然會無，因為根本無實體/物質去誘使邪惡出現。

又頭盔先，我都係諗出黎ga咋

我係隔離post問個識srt既巴打

可唔可以具體講吓係咩情況

20

我淨係識答第4，如果你係觀想正確，會係見到好真實嘅野，而且畫面係唔會突然改變。我嘅意思係例如你觀想緊一道光放落身體，係唔會突然變左黑色，但幻想係可以變成黑色，講到1999。

另外想問下投巴/荷巴知唔知銀河聯邦既野？

我成日覺得冥想諗咁多觀想好危險
好似好容易諗錯方向 或者執著左係某一啲概念上面

我都係開始左冥想冇耐 但係都未見過各位巴打講嗰啲異像 好似高我指導靈嗰類嗰啲 其實我又好好奇
頭先六點九都有冥左一陣 可能係自己形住 個眉心嗰啲真係有啲緊緊啲
追足5個Post學野學到而家

呢個問題我研究過，我發現發夢其實有時候係你嘅靈魂連結左另一個平行宇宙/時間點嘅自己，所以有d人會有預知夢。

我都試過瞓瞓下唔小心出左體，然後真係好似拍戲鬼上身咁跳返入自己身體就即刻打開眼發現自己響度瞓覺。之後問返高我，佢話果次係特登俾我試下去另一個次元嘅地球

投巴你之前出果張圖果隻係咪就係刑天？

投巴之前post 嗰幾張相係咩生物嚟, 好得人驚

頂 睇完投巴幾張圖好不安
每次有人引用都彈起
都係天光先追post研究

唔知算唔算off topic 或者已經討論過
想問其實係咪所有事一早已經整定哂
好想知應該點理解 “時間”依樣野
希望有巴打解答到

想問下要向預言師依個方向修煉 應該要點做呢？

細過個時有2次發夢係預知左某一件事

1）讀緊小學時 當時好興個d按制筆盒 我當時見同學有 我自己好想要 但一個都要幾百蚊自在買唔起 有一日訓教 見到個史努比按制筆盒係一個空間到自轉 個背景係黑色 個筆盒係藍色 之後第二日起身係放假 阿媽同我去行街 我竟然見到個一模一樣既史努比按制筆盒 仲要係一樣係藍色 筆盒既全部design都同夢裏面係一模一樣 我即刻叫阿媽買 平時佢唔會咁捨得買咁貴既野比我 點知我話想要個筆盒 佢就即刻買 我當時覺得好不可思議

2）都係發生係小學 個時好鐘意一個女同學 有一晚就訓教啦 夢見老師將我同我鐘意既女仔安排坐埋一齊 到夢醒啦 我個感覺都係好真實 我一路行返學校就一路諗起依件事 因為真係好想同我鐘意既女仔一齊坐 點知去到學校 班主任真係玩調位 佢一邊調 我個心就一直諗好希望調到我同個女仔一齊坐 點知 佢真係調我同我鐘意既女仔坐 個感覺好開心

到人越來越大 夢想成真既事就好似無咩點再發生
但依兩次既夢 係好真實

唔知我有無潛能修煉做預言師呢？

希望投巴 各位巴打解答下

仲有兩個好奇怪既夢 都係細過既時候發既

1）依個細過發過好多次 成日夢見 自己拎住支水 係條向下斜既通道 邊飲水邊向下跑 後面有舊好大既大石向下滾 追住我 跑跑下會訓醒

2）依個只係發過一次 我阿痳就過左生架啦 但有一晚 我夢見佢坐左係張凳上 唔出聲望住我 個空間背景同樣係黑色
好似我夢見筆盒個背景一樣咁黑 但佢就唔出聲唔郁就咁望住我 之後我就醒左啦

投巴同其他巴打有無人可以話我知係咩原因呢

睇到唔少人根本就中二病
想人話佢地係特別嘅一個

呢類都係法水區域

靈魂出體討論區，你問我答

我諗大家要清左一d 預言師的能力
佢地係可以係清醒期間控制靈
跳躍於時間線從而窺探到唔同事件
唔止將來，過去都得
因為時間係流水係連續的
另外一點係夢中見到異像係偏向巫師果邊
唔係天然預言，佢地可以食藥，修煉術去令自己力量增強
從而係夢中更易出體去唔同空間同時間
當然唔排除兩種都有可能
但太少資料係判斷唔到你咩事
唯一知道的係人愈細個靈會愈好
因為愈pure 同埋愈少時間接觸政府的限制波長措施
你有冇更多經歷講到

所有野都係整定
每個人條時間線都定左
要發生的終會發生
你同一意識係同一時間只會經歷一個時間點/線
有人相信多種平行宇宙
你會跳躍去其他平行宇宙經歷其他事而避開左而家呢條線要發生的事，可以，但你都係要經歷果個時間點的事
係平凡人的經歷中（即係我地）
係被動咁經歷同行走時間線
我地控制唔到自己去第二條
變相所有野都係整定
因為如果你有機會去到第二條都唔係因為你的能力
你係被動咁去第二條
所以都係整定

有巴打話你可以改變
話咩唔係整定
係出於你要做一d 野去改變
例如大規模（銘）想去提升
唔係個個有能力去做而且成功
所以我講的係大眾套觀念

時間只係一個維度的parameter
一個係高階次元同生物可以控制的可變因素
人類冇能力控制
舉個例子
動物控制唔到溫度
人都唔得，但人可以用科技冷暖氣去控制某一環境的溫度

人都可以用時光機去控制時間（科技）
只不過係地球果部唔係人類控制緊

解唔解答到？

呢d 叫不安
點去了解一d 更接近真相的野

早晨投巴

其實果啲血淋淋係咩黎？

個post愈睇愈無聊 大半人係度講發夢乜乜柒柒 我見上面都有唔少巴打屌過

之前啲post 高汁好多

我盤膝而坐、合埋眼、注意呼吸，結果恰著左
都唔知邊度出左問題

我由第一個post 開始就警告左大家
如果冇人教正確方法同觀念的話
千其唔好自己冥想-出體
因為當你冇左肉體保護住靈
你會好易受唔同（人），靈攻擊
你一定要做好多研究
了解你會遇到d 咩
呢個係第一點
第二點係心態
好多人玩得呢樣野都係出於好奇
好易會走火入魔，走錯路
之前都有巴打警告過

我識一個人佢都玩好多冥想/出體
有次佢出體去左個日本軍事基地
諗住搵下d 秘密實驗
點知被佢地果邊d 出體士兵攻擊
佢番到黎時隻腳已經廢左
而家行唔到

投巴,Nyog'Sothep係咪唔講得太多？

我嚟緊有機會上去做嘢 , 好撚擔心, 搞幾耐ga佢

天使號角講左
七天使七號角
第一支號係山火爆發
你睇番之前d posts 都講左邊d 火山會開始活躍
第一支號有生之年一定會吹起

Nyog 根據記載，佢可以由個別人形體變至大型霧體，佢做呢個過程係要擴大範圍吸食能量，之後會再變番人形體，呢個係佢進食過程，佢長久都係咁生存

你查下1952 年倫敦發生過咩事

咁想問投巴 現實世界既巫師係咪同哈利波特電影個d有好大分別？

應該係話哈利波特、怪獸與牠們的產地既巫師同現實有幾大出入？

其實係咪好難確認到自己有無預言師定巫師天賦？

可唔可以講多d預言師同巫師既野？
同埋現實中有無例子？

都有d經歷既 會有預感feel到有事會生 但又講唔出會發生咩事 無論件事係好定壞都係

細過比較多 都係小學既事 有次返緊學個心情好開心 覺得會有正野發生 之後老師就叫我去教員室聽電話 個時迪士尼開左無耐 我媽打黎叫我早退 一齊同d親戚去迪士尼

試過幾年都feel到邊位港姐做到冠軍

其實應該仲有好多 但我人越大 越對以前既野模糊

我一直都覺得自己唔會係平凡中渡過

唔知投巴知唔知可以點多d了解自己係依方面既能力呢？

其實我以前feel到既野都幾無聊

半夜諗住追土土

半夜眼濛濛諗住追埋post訓睇倒係驚啲

有個post比出體騎劫左
之後佢地開左post就正常番
然後宜家就夢境
我唔會質疑佢地係咪比其他人特別
但都係嗰句 想睇投巴荷巴啲資訊多啲

人頭蛇能力同十korea 血祭果隻間差唔多
當然korea 果隻太大型捉唔到
而佢係保國多
地底果隻係降頭殺人
增強降頭師個能力
唔知中共咁想殺邊個大人物

同意

唔通1001個comment都係佢地講野咩 佢地有時都要休息下啦 有時傾下其他野 大家互相交流下都唔得咩

其實個d係乜黎
好彩app可以hide圖

其實諗野視像化果啲叫觀想，只係依家冥想包埋

投巴可唔可以講下獸同獸之間會唔會有天敵? 姐係好似蛇俾鷹食咁

嗰陣倫敦都死萬幾人
今次上面我諗都已經死唔少, 但報唔到出嚟

您個名

sor 未追POST,咁吹號角係為左人類再進化?

點解咁肯定1952關Nyog'Sothep事?

可唔可以唔好再問啲無聊野自己係點
專心修煉好唔好？
另外係咪有個YouTube 比冥想用？ 可唔可以po多次 搵唔到

未追就追post啦/睇聖經啟示錄, 懶到咁

話時話asgardia 前幾日好似發放身份證，有冇巴打未申請

我未 你申請左？

小道消息，個計劃得到外星人支持

追左幾日POST, 終於追到E道
還特登註冊左

介紹下自己
我都係細細個對外星同古文明同神秘學好有興趣，同埋對自己家庭有一種格格不入感覺，好似古人有一種道德執著, 比較無私幫人, 八幾年出世。

我阿媽會睇到小小不正常霧(鬼), 感覺到好小部份佢地存在
我會睇到部份透明的, 感覺到部份存在
我姐更強, 睇到更多, 也睇到一些公廁水凝結成生物外形的野, 封閉無人停車場也會有好多響號挑逗佢

想問下投巴, 荷巴
上幾個POST 提的靈族血統是否我這一種? 凝態獸是否?
點睇推背圖? (還有十幾甘張未完, 而且作者是大中華膠(中原國家運勢))

再貼多次, 定問左唔應該問的野

咩來?

大陸都好跨張
霧地異殺咁樣

正想問

btw

COUNTRY APPLICATIONS
1.China131,096
2.United States61,790
3.Turkey48,449
4.Brazil26,768
5.United Kingdom22,879
6.Italy20,987
7.Mexico17,172
8.India13,348
9.Spain12,017
10.Colombia11,765
11.Russia11,479
12.Iran 11,103
13.Australia9,971

啱啱申請咗

咩黎架

痴線

外太空建國

申請左，有無消息知道個計劃幕後想點其實？

想知道係咪個個星球都有外星人架？
之前好似有講過月球同火星有 咁金星，水星個啲有冇外星人架？
同埋佢地會唔會干預我地嘅發展？定係所有外星人都會留意我地？包括外星靈魂嘅來源地
講到1999

幾日前收到，硬係覺得厄人資料, 未填

我都覺

睇緊佢forum d 野
睇完再討論下

我諗類似係kickstarter / indiegogo 既野（暫時未見到要你比錢買野之類）
可以隨意提出問題去幫助Asgardia 成長／ 延續
係每個範疇（經濟 科技 民生）都會有人討論 研究 教學
有D似尋日講個種新既社會系統
每個人都搵自己有興趣既方面去develop

好複雜
如果我本身意識喺平行宇宙A
然後跳躍去左平行宇宙B
咁平行宇宙A嘅我會點？

平行宇宙係本身已經存在 定係因為意識嘅改變先會衍生出黎

交流都貼題啲啦
出體發夢去呢到會比較恰當

靈魂出體討論區，你問我答

想知點為知高質討論睇下post 1,2

香港其實安唔安全？

我submit咗第一次之後見佢仲要post埋相
唔係幾敢繼續搞

真係人強馬壯呀
btw, 見倒forum 有人提出要整新語言同時間, 歷法

join 左
比埋相

宇宙通行證

問投巴
宇宙咁多種生物
係點樣分辨身份？
即係我地有身分證 佢地有冇

我見新聞又話唔比中國強勢國家申請
同又話多國籍先會考慮

太空移民

香港都有5千人申請，要俾個人資料諗緊申唔申請

真係會出 passport

X2

個時睇完就算，無申請 錯過左？

早兩日又開放申請

有冇人開新post

幫大家開左

係呀你係外星人

1001

新icon 好正

1001111

想問如果所以野都係整定既 咁姐係我既掙扎係咪冇用
比喻我條命定左我係一個好懶既人 咁係咪點都點冇可能改變